{
    "aller": {
        "Pr\u00e9sent": {
            "Je": "vais",
            "Tu": "vas",
            "Il/Elle": "va",
            "Nous": "allons",
            "Vous": "allez",
            "Ils/Elles": "vont"
        },
        "Imparfait": {
            "Je": "allais",
            "Tu": "allais",
            "Il/Elle": "allait",
            "Nous": "allions",
            "Vous": "alliez",
            "Ils/Elles": "allaient"
        },
        "Futur": {
            "Je": "irai",
            "Tu": "iras",
            "Il/Elle": "ira",
            "Nous": "irons",
            "Vous": "irez",
            "Ils/Elles": "iront"
        },
        "Pass\u00e9 Compos\u00e9": {
            "Je": "suis all\u00e9",
            "Tu": "es all\u00e9",
            "Il/Elle": "est all\u00e9(e)",
            "Nous": "sommes all\u00e9s",
            "Vous": "\u00eates all\u00e9s",
            "Ils/Elles": "sont all\u00e9(e)s"
        },
        "Plus que Parfait": {
            "Je": "\u00e9tais all\u00e9",
            "Tu": "\u00e9tais all\u00e9",
            "Il/Elle": "\u00e9tait all\u00e9(e)",
            "Nous": "\u00e9tions all\u00e9s",
            "Vous": "\u00e9tiez all\u00e9s",
            "Ils/Elles": "\u00e9taient all\u00e9(e)s"
        },
        "Futur Ant\u00e9rieur": {
            "Je": "serai all\u00e9",
            "Tu": "seras all\u00e9",
            "Il/Elle": "sera all\u00e9(e)",
            "Nous": "serons all\u00e9s",
            "Vous": "serez all\u00e9s",
            "Ils/Elles": "seront all\u00e9(e)s"
        },
        "Subjonctif Pr\u00e9sent": {
            "Je": "aille",
            "Tu": "ailles",
            "Il/Elle": "aille",
            "Nous": "allions",
            "Vous": "alliez",
            "Ils/Elles": "aillent"
        },
        "Subjonctif Pass\u00e9": {
            "Je": "sois all\u00e9",
            "Tu": "sois all\u00e9",
            "Il/Elle": "soit all\u00e9(e)",
            "Nous": "soyons all\u00e9s",
            "Vous": "soyez all\u00e9s",
            "Ils/Elles": "soient all\u00e9(e)s"
        },
        "Conditionnel Pr\u00e9sent": {
            "Je": "irais",
            "Tu": "irais",
            "Il/Elle": "irait",
            "Nous": "irions",
            "Vous": "iriez",
            "Ils/Elles": "iraient"
        },
        "Conditionnel Pass\u00e9": {
            "Je": "serais all\u00e9",
            "Tu": "serais all\u00e9",
            "Il/Elle": "serait all\u00e9(e)",
            "Nous": "serions all\u00e9s",
            "Vous": "seriez all\u00e9s",
            "Ils/Elles": "seraient all\u00e9(e)s"
        }
    },
    "avoir": {
        "Pr\u00e9sent": {
            "Je": "ai",
            "Tu": "as",
            "Il/Elle": "a",
            "Nous": "avons",
            "Vous": "avez",
            "Ils/Elles": "ont"
        },
        "Imparfait": {
            "Je": "avais",
            "Tu": "avais",
            "Il/Elle": "avait",
            "Nous": "avions",
            "Vous": "aviez",
            "Ils/Elles": "avaient"
        },
        "Futur": {
            "Je": "aurai",
            "Tu": "auras",
            "Il/Elle": "aura",
            "Nous": "aurons",
            "Vous": "aurez",
            "Ils/Elles": "auront"
        },
        "Pass\u00e9 Compos\u00e9": {
            "Je": "ai eu",
            "Tu": "as eu",
            "Il/Elle": "a eu",
            "Nous": "avons eu",
            "Vous": "avez eu",
            "Ils/Elles": "ont eu"
        },
        "Plus que Parfait": {
            "Je": "avais eu",
            "Tu": "avais eu",
            "Il/Elle": "avait eu",
            "Nous": "avions eu",
            "Vous": "aviez eu",
            "Ils/Elles": "avaient eu"
        },
        "Futur Ant\u00e9rieur": {
            "Je": "aurai eu",
            "Tu": "auras eu",
            "Il/Elle": "aura eu",
            "Nous": "aurons eu",
            "Vous": "aurez eu",
            "Ils/Elles": "auront eu"
        },
        "Subjonctif Pr\u00e9sent": {
            "Je": "aie",
            "Tu": "aies",
            "Il/Elle": "ait",
            "Nous": "ayons",
            "Vous": "ayez",
            "Ils/Elles": "aient"
        },
        "Subjonctif Pass\u00e9": {
            "Je": "aie eu",
            "Tu": "aies eu",
            "Il/Elle": "ait eu",
            "Nous": "ayons eu",
            "Vous": "ayez eu",
            "Ils/Elles": "aient eu"
        },
        "Conditionnel Pr\u00e9sent": {
            "Je": "aurais",
            "Tu": "aurais",
            "Il/Elle": "aurait",
            "Nous": "aurions",
            "Vous": "auriez",
            "Ils/Elles": "auraient"
        },
        "Conditionnel Pass\u00e9": {
            "Je": "aurais eu",
            "Tu": "aurais eu",
            "Il/Elle": "aurait eu",
            "Nous": "aurions eu",
            "Vous": "auriez eu",
            "Ils/Elles": "auraient eu"
        }
    },
    "dire": {
        "Pr\u00e9sent": {
            "Je": "dis",
            "Tu": "dis",
            "Il/Elle": "dit",
            "Nous": "disons",
            "Vous": "dites",
            "Ils/Elles": "disent"
        },
        "Imparfait": {
            "Je": "disais",
            "Tu": "disais",
            "Il/Elle": "disait",
            "Nous": "disions",
            "Vous": "disiez",
            "Ils/Elles": "disaient"
        },
        "Futur": {
            "Je": "dirai",
            "Tu": "diras",
            "Il/Elle": "dira",
            "Nous": "dirons",
            "Vous": "direz",
            "Ils/Elles": "diront"
        },
        "Pass\u00e9 Compos\u00e9": {
            "Je": "ai dit",
            "Tu": "as dit",
            "Il/Elle": "a dit",
            "Nous": "avons dit",
            "Vous": "avez dit",
            "Ils/Elles": "ont dit"
        },
        "Plus que Parfait": {
            "Je": "avais dit",
            "Tu": "avais dit",
            "Il/Elle": "avait dit",
            "Nous": "avions dit",
            "Vous": "aviez dit",
            "Ils/Elles": "avaient dit"
        },
        "Futur Ant\u00e9rieur": {
            "Je": "aurai dit",
            "Tu": "auras dit",
            "Il/Elle": "aura dit",
            "Nous": "aurons dit",
            "Vous": "aurez dit",
            "Ils/Elles": "auront dit"
        },
        "Subjonctif Pr\u00e9sent": {
            "Je": "dise",
            "Tu": "dises",
            "Il/Elle": "dise",
            "Nous": "disions",
            "Vous": "disiez",
            "Ils/Elles": "disent"
        },
        "Subjonctif Pass\u00e9": {
            "Je": "aie dit",
            "Tu": "aies dit",
            "Il/Elle": "ait dit",
            "Nous": "ayons dit",
            "Vous": "ayez dit",
            "Ils/Elles": "aient dit"
        },
        "Conditionnel Pr\u00e9sent": {
            "Je": "dirais",
            "Tu": "dirais",
            "Il/Elle": "dirait",
            "Nous": "dirions",
            "Vous": "diriez",
            "Ils/Elles": "diraient"
        },
        "Conditionnel Pass\u00e9": {
            "Je": "aurais dit",
            "Tu": "aurais dit",
            "Il/Elle": "aurait dit",
            "Nous": "aurions dit",
            "Vous": "auriez dit",
            "Ils/Elles": "auraient dit"
        }
    },
    "\u00eatre": {
        "Pr\u00e9sent": {
            "Je": "suis",
            "Tu": "es",
            "Il/Elle": "est",
            "Nous": "sommes",
            "Vous": "\u00eates",
            "Ils/Elles": "sont"
        },
        "Imparfait": {
            "Je": "\u00e9tais",
            "Tu": "\u00e9tais",
            "Il/Elle": "\u00e9tait",
            "Nous": "\u00e9tions",
            "Vous": "\u00e9tiez",
            "Ils/Elles": "\u00e9taient"
        },
        "Futur": {
            "Je": "serai",
            "Tu": "seras",
            "Il/Elle": "sera",
            "Nous": "serons",
            "Vous": "serez",
            "Ils/Elles": "seront"
        },
        "Pass\u00e9 Compos\u00e9": {
            "Je": "ai \u00e9t\u00e9",
            "Tu": "as \u00e9t\u00e9",
            "Il/Elle": "a \u00e9t\u00e9",
            "Nous": "avons \u00e9t\u00e9",
            "Vous": "avez \u00e9t\u00e9",
            "Ils/Elles": "ont \u00e9t\u00e9"
        },
        "Plus que Parfait": {
            "Je": "avais \u00e9t\u00e9",
            "Tu": "avais \u00e9t\u00e9",
            "Il/Elle": "avait \u00e9t\u00e9",
            "Nous": "avions \u00e9t\u00e9",
            "Vous": "aviez \u00e9t\u00e9",
            "Ils/Elles": "avaient \u00e9t\u00e9"
        },
        "Futur Ant\u00e9rieur": {
            "Je": "aurai \u00e9t\u00e9",
            "Tu": "auras \u00e9t\u00e9",
            "Il/Elle": "aura \u00e9t\u00e9",
            "Nous": "aurons \u00e9t\u00e9",
            "Vous": "aurez \u00e9t\u00e9",
            "Ils/Elles": "auront \u00e9t\u00e9"
        },
        "Subjonctif Pr\u00e9sent": {
            "Je": "sois",
            "Tu": "sois",
            "Il/Elle": "soit",
            "Nous": "soyons",
            "Vous": "soyez",
            "Ils/Elles": "soient"
        },
        "Subjonctif Pass\u00e9": {
            "Je": "aie \u00e9t\u00e9",
            "Tu": "aies \u00e9t\u00e9",
            "Il/Elle": "ait \u00e9t\u00e9",
            "Nous": "ayons \u00e9t\u00e9",
            "Vous": "ayez \u00e9t\u00e9",
            "Ils/Elles": "aient \u00e9t\u00e9"
        },
        "Conditionnel Pr\u00e9sent": {
            "Je": "serais",
            "Tu": "serais",
            "Il/Elle": "serait",
            "Nous": "serions",
            "Vous": "seriez",
            "Ils/Elles": "seraient"
        },
        "Conditionnel Pass\u00e9": {
            "Je": "aurais \u00e9t\u00e9",
            "Tu": "aurais \u00e9t\u00e9",
            "Il/Elle": "aurait \u00e9t\u00e9",
            "Nous": "aurions \u00e9t\u00e9",
            "Vous": "auriez \u00e9t\u00e9",
            "Ils/Elles": "auraient \u00e9t\u00e9"
        }
    },
    "faire": {
        "Pr\u00e9sent": {
            "Je": "fais",
            "Tu": "fais",
            "Il/Elle": "fait",
            "Nous": "faisons",
            "Vous": "faites",
            "Ils/Elles": "font"
        },
        "Imparfait": {
            "Je": "faisais",
            "Tu": "faisais",
            "Il/Elle": "faisait",
            "Nous": "faisions",
            "Vous": "faisiez",
            "Ils/Elles": "faisaient"
        },
        "Futur": {
            "Je": "ferai",
            "Tu": "feras",
            "Il/Elle": "fera",
            "Nous": "ferons",
            "Vous": "ferez",
            "Ils/Elles": "feront"
        },
        "Pass\u00e9 Compos\u00e9": {
            "Je": "ai fait",
            "Tu": "as fait",
            "Il/Elle": "a fait",
            "Nous": "avons fait",
            "Vous": "avez fait",
            "Ils/Elles": "ont fait"
        },
        "Plus que Parfait": {
            "Je": "avais fait",
            "Tu": "avais fait",
            "Il/Elle": "avait fait",
            "Nous": "avions fait",
            "Vous": "aviez fait",
            "Ils/Elles": "avaient fait"
        },
        "Futur Ant\u00e9rieur": {
            "Je": "aurai fait",
            "Tu": "auras fait",
            "Il/Elle": "aura fait",
            "Nous": "aurons fait",
            "Vous": "aurez fait",
            "Ils/Elles": "auront fait"
        },
        "Subjonctif Pr\u00e9sent": {
            "Je": "fasse",
            "Tu": "fasses",
            "Il/Elle": "fasse",
            "Nous": "fassions",
            "Vous": "fassiez",
            "Ils/Elles": "fassent"
        },
        "Subjonctif Pass\u00e9": {
            "Je": "aie fait",
            "Tu": "aies fait",
            "Il/Elle": "ait fait",
            "Nous": "ayons fait",
            "Vous": "ayez fait",
            "Ils/Elles": "aient fait"
        },
        "Conditionnel Pr\u00e9sent": {
            "Je": "ferais",
            "Tu": "ferais",
            "Il/Elle": "ferait",
            "Nous": "ferions",
            "Vous": "feriez",
            "Ils/Elles": "feraient"
        },
        "Conditionnel Pass\u00e9": {
            "Je": "aurais fait",
            "Tu": "aurais fait",
            "Il/Elle": "aurait fait",
            "Nous": "aurions fait",
            "Vous": "auriez fait",
            "Ils/Elles": "auraient fait"
        }
    },
    "pouvoir": {
        "Pr\u00e9sent": {
            "Je": "peux",
            "Tu": "peux",
            "Il/Elle": "peut",
            "Nous": "pouvons",
            "Vous": "pouvez",
            "Ils/Elles": "peuvent"
        },
        "Imparfait": {
            "Je": "pouvais",
            "Tu": "pouvais",
            "Il/Elle": "pouvait",
            "Nous": "pouvions",
            "Vous": "pouviez",
            "Ils/Elles": "pouvaient"
        },
        "Futur": {
            "Je": "pourrai",
            "Tu": "pourras",
            "Il/Elle": "pourra",
            "Nous": "pourrons",
            "Vous": "pourrez",
            "Ils/Elles": "pourront"
        },
        "Pass\u00e9 Compos\u00e9": {
            "Je": "ai pu",
            "Tu": "as pu",
            "Il/Elle": "a pu",
            "Nous": "avons pu",
            "Vous": "avez pu",
            "Ils/Elles": "ont pu"
        },
        "Plus que Parfait": {
            "Je": "avais pu",
            "Tu": "avais pu",
            "Il/Elle": "avait pu",
            "Nous": "avions pu",
            "Vous": "aviez pu",
            "Ils/Elles": "avaient pu"
        },
        "Futur Ant\u00e9rieur": {
            "Je": "aurai pu",
            "Tu": "auras pu",
            "Il/Elle": "aura pu",
            "Nous": "aurons pu",
            "Vous": "aurez pu",
            "Ils/Elles": "auront pu"
        },
        "Subjonctif Pr\u00e9sent": {
            "Je": "puisse",
            "Tu": "puisses",
            "Il/Elle": "puisse",
            "Nous": "puissions",
            "Vous": "puissiez",
            "Ils/Elles": "puissent"
        },
        "Subjonctif Pass\u00e9": {
            "Je": "aie pu",
            "Tu": "aies pu",
            "Il/Elle": "ait pu",
            "Nous": "ayons pu",
            "Vous": "ayez pu",
            "Ils/Elles": "aient pu"
        },
        "Conditionnel Pr\u00e9sent": {
            "Je": "pourrais",
            "Tu": "pourrais",
            "Il/Elle": "pourrait",
            "Nous": "pourrions",
            "Vous": "pourriez",
            "Ils/Elles": "pourraient"
        },
        "Conditionnel Pass\u00e9": {
            "Je": "aurais pu",
            "Tu": "aurais pu",
            "Il/Elle": "aurait pu",
            "Nous": "aurions pu",
            "Vous": "auriez pu",
            "Ils/Elles": "auraient pu"
        }
    },
    "savoir": {
        "Pr\u00e9sent": {
            "Je": "sais",
            "Tu": "sais",
            "Il/Elle": "sait",
            "Nous": "savons",
            "Vous": "savez",
            "Ils/Elles": "savent"
        },
        "Imparfait": {
            "Je": "savais",
            "Tu": "savais",
            "Il/Elle": "savait",
            "Nous": "savions",
            "Vous": "saviez",
            "Ils/Elles": "savaient"
        },
        "Futur": {
            "Je": "saurai",
            "Tu": "sauras",
            "Il/Elle": "saura",
            "Nous": "saurons",
            "Vous": "saurez",
            "Ils/Elles": "sauront"
        },
        "Pass\u00e9 Compos\u00e9": {
            "Je": "ai su",
            "Tu": "as su",
            "Il/Elle": "a su",
            "Nous": "avons su",
            "Vous": "avez su",
            "Ils/Elles": "ont su"
        },
        "Plus que Parfait": {
            "Je": "avais su",
            "Tu": "avais su",
            "Il/Elle": "avait su",
            "Nous": "avions su",
            "Vous": "aviez su",
            "Ils/Elles": "avaient su"
        },
        "Futur Ant\u00e9rieur": {
            "Je": "aurai su",
            "Tu": "auras su",
            "Il/Elle": "aura su",
            "Nous": "aurons su",
            "Vous": "aurez su",
            "Ils/Elles": "auront su"
        },
        "Subjonctif Pr\u00e9sent": {
            "Je": "sache",
            "Tu": "saches",
            "Il/Elle": "sache",
            "Nous": "sachions",
            "Vous": "sachiez",
            "Ils/Elles": "sachent"
        },
        "Subjonctif Pass\u00e9": {
            "Je": "aie su",
            "Tu": "aies su",
            "Il/Elle": "ait su",
            "Nous": "ayons su",
            "Vous": "ayez su",
            "Ils/Elles": "aient su"
        },
        "Conditionnel Pr\u00e9sent": {
            "Je": "saurais",
            "Tu": "saurais",
            "Il/Elle": "saurait",
            "Nous": "saurions",
            "Vous": "sauriez",
            "Ils/Elles": "sauraient"
        },
        "Conditionnel Pass\u00e9": {
            "Je": "aurais su",
            "Tu": "aurais su",
            "Il/Elle": "aurait su",
            "Nous": "aurions su",
            "Vous": "auriez su",
            "Ils/Elles": "auraient su"
        }
    },
    "voir": {
        "Pr\u00e9sent": {
            "Je": "vois",
            "Tu": "vois",
            "Il/Elle": "voit",
            "Nous": "voyons",
            "Vous": "voyez",
            "Ils/Elles": "voient"
        },
        "Imparfait": {
            "Je": "voyais",
            "Tu": "voyais",
            "Il/Elle": "voyait",
            "Nous": "voyions",
            "Vous": "voyiez",
            "Ils/Elles": "voyaient"
        },
        "Futur": {
            "Je": "verrai",
            "Tu": "verras",
            "Il/Elle": "verra",
            "Nous": "verrons",
            "Vous": "verrez",
            "Ils/Elles": "verront"
        },
        "Pass\u00e9 Compos\u00e9": {
            "Je": "ai vu",
            "Tu": "as vu",
            "Il/Elle": "a vu",
            "Nous": "avons vu",
            "Vous": "avez vu",
            "Ils/Elles": "ont vu"
        },
        "Plus que Parfait": {
            "Je": "avais vu",
            "Tu": "avais vu",
            "Il/Elle": "avait vu",
            "Nous": "avions vu",
            "Vous": "aviez vu",
            "Ils/Elles": "avaient vu"
        },
        "Futur Ant\u00e9rieur": {
            "Je": "aurai vu",
            "Tu": "auras vu",
            "Il/Elle": "aura vu",
            "Nous": "aurons vu",
            "Vous": "aurez vu",
            "Ils/Elles": "auront vu"
        },
        "Subjonctif Pr\u00e9sent": {
            "Je": "voie",
            "Tu": "voies",
            "Il/Elle": "voie",
            "Nous": "voyions",
            "Vous": "voyiez",
            "Ils/Elles": "voient"
        },
        "Subjonctif Pass\u00e9": {
            "Je": "aie vu",
            "Tu": "aies vu",
            "Il/Elle": "ait vu",
            "Nous": "ayons vu",
            "Vous": "ayez vu",
            "Ils/Elles": "aient vu"
        },
        "Conditionnel Pr\u00e9sent": {
            "Je": "verrais",
            "Tu": "verrais",
            "Il/Elle": "verrait",
            "Nous": "verrions",
            "Vous": "verriez",
            "Ils/Elles": "verraient"
        },
        "Conditionnel Pass\u00e9": {
            "Je": "aurais vu",
            "Tu": "aurais vu",
            "Il/Elle": "aurait vu",
            "Nous": "aurions vu",
            "Vous": "auriez vu",
            "Ils/Elles": "auraient vu"
        }
    },
    "vouloir": {
        "Pr\u00e9sent": {
            "Je": "veux",
            "Tu": "veux",
            "Il/Elle": "veut",
            "Nous": "voulons",
            "Vous": "voulez",
            "Ils/Elles": "veulent"
        },
        "Imparfait": {
            "Je": "voulais",
            "Tu": "voulais",
            "Il/Elle": "voulait",
            "Nous": "voulions",
            "Vous": "vouliez",
            "Ils/Elles": "voulaient"
        },
        "Futur": {
            "Je": "voudrai",
            "Tu": "voudras",
            "Il/Elle": "voudra",
            "Nous": "voudrons",
            "Vous": "voudrez",
            "Ils/Elles": "voudront"
        },
        "Pass\u00e9 Compos\u00e9": {
            "Je": "ai voulu",
            "Tu": "as voulu",
            "Il/Elle": "a voulu",
            "Nous": "avons voulu",
            "Vous": "avez voulu",
            "Ils/Elles": "ont voulu"
        },
        "Plus que Parfait": {
            "Je": "avais voulu",
            "Tu": "avais voulu",
            "Il/Elle": "avait voulu",
            "Nous": "avions voulu",
            "Vous": "aviez voulu",
            "Ils/Elles": "avaient voulu"
        },
        "Futur Ant\u00e9rieur": {
            "Je": "aurai voulu",
            "Tu": "auras voulu",
            "Il/Elle": "aura voulu",
            "Nous": "aurons voulu",
            "Vous": "aurez voulu",
            "Ils/Elles": "auront voulu"
        },
        "Subjonctif Pr\u00e9sent": {
            "Je": "veuille",
            "Tu": "veuilles",
            "Il/Elle": "veuille",
            "Nous": "voulions",
            "Vous": "vouliez",
            "Ils/Elles": "veuillent"
        },
        "Subjonctif Pass\u00e9": {
            "Je": "aie voulu",
            "Tu": "aies voulu",
            "Il/Elle": "ait voulu",
            "Nous": "ayons voulu",
            "Vous": "ayez voulu",
            "Ils/Elles": "aient voulu"
        },
        "Conditionnel Pr\u00e9sent": {
            "Je": "voudrais",
            "Tu": "voudrais",
            "Il/Elle": "voudrait",
            "Nous": "voudrions",
            "Vous": "voudriez",
            "Ils/Elles": "voudraient"
        },
        "Conditionnel Pass\u00e9": {
            "Je": "aurais voulu",
            "Tu": "aurais voulu",
            "Il/Elle": "aurait voulu",
            "Nous": "aurions voulu",
            "Vous": "auriez voulu",
            "Ils/Elles": "auraient voulu"
        }
    },
    "prendre": {
        "Pr\u00e9sent": {
            "Je": "prends",
            "Tu": "prends",
            "Il/Elle": "prend",
            "Nous": "prenons",
            "Vous": "prenez",
            "Ils/Elles": "prennent"
        },
        "Imparfait": {
            "Je": "prenais",
            "Tu": "prenais",
            "Il/Elle": "prenait",
            "Nous": "prenions",
            "Vous": "preniez",
            "Ils/Elles": "prenaient"
        },
        "Futur": {
            "Je": "prendrai",
            "Tu": "prendras",
            "Il/Elle": "prendra",
            "Nous": "prendrons",
            "Vous": "prendrez",
            "Ils/Elles": "prendront"
        },
        "Pass\u00e9 Compos\u00e9": {
            "Je": "ai pris",
            "Tu": "as pris",
            "Il/Elle": "a pris",
            "Nous": "avons pris",
            "Vous": "avez pris",
            "Ils/Elles": "ont pris"
        },
        "Plus que Parfait": {
            "Je": "avais pris",
            "Tu": "avais pris",
            "Il/Elle": "avait pris",
            "Nous": "avions pris",
            "Vous": "aviez pris",
            "Ils/Elles": "avaient pris"
        },
        "Futur Ant\u00e9rieur": {
            "Je": "aurai pris",
            "Tu": "auras pris",
            "Il/Elle": "aura pris",
            "Nous": "aurons pris",
            "Vous": "aurez pris",
            "Ils/Elles": "auront pris"
        },
        "Subjonctif Pr\u00e9sent": {
            "Je": "prenne",
            "Tu": "prennes",
            "Il/Elle": "prenne",
            "Nous": "prenions",
            "Vous": "preniez",
            "Ils/Elles": "prennent"
        },
        "Subjonctif Pass\u00e9": {
            "Je": "aie pris",
            "Tu": "aies pris",
            "Il/Elle": "ait pris",
            "Nous": "ayons pris",
            "Vous": "ayez pris",
            "Ils/Elles": "aient pris"
        },
        "Conditionnel Pr\u00e9sent": {
            "Je": "prendrais",
            "Tu": "prendrais",
            "Il/Elle": "prendrait",
            "Nous": "prendrions",
            "Vous": "prendriez",
            "Ils/Elles": "prendraient"
        },
        "Conditionnel Pass\u00e9": {
            "Je": "aurais pris",
            "Tu": "aurais pris",
            "Il/Elle": "aurait pris",
            "Nous": "aurions pris",
            "Vous": "auriez pris",
            "Ils/Elles": "auraient pris"
        }
    },
    "apprendre": {
        "Pr\u00e9sent": {
            "Je": "apprends",
            "Tu": "apprends",
            "Il/Elle": "apprend",
            "Nous": "apprenons",
            "Vous": "apprenez",
            "Ils/Elles": "apprennent"
        },
        "Imparfait": {
            "Je": "apprenais",
            "Tu": "apprenais",
            "Il/Elle": "apprenait",
            "Nous": "apprenions",
            "Vous": "appreniez",
            "Ils/Elles": "apprenaient"
        },
        "Futur": {
            "Je": "apprendrai",
            "Tu": "apprendras",
            "Il/Elle": "apprendra",
            "Nous": "apprendrons",
            "Vous": "apprendrez",
            "Ils/Elles": "apprendront"
        },
        "Pass\u00e9 Compos\u00e9": {
            "Je": "ai appris",
            "Tu": "as appris",
            "Il/Elle": "a appris",
            "Nous": "avons appris",
            "Vous": "avez appris",
            "Ils/Elles": "ont appris"
        },
        "Plus que Parfait": {
            "Je": "avais appris",
            "Tu": "avais appris",
            "Il/Elle": "avait appris",
            "Nous": "avions appris",
            "Vous": "aviez appris",
            "Ils/Elles": "avaient appris"
        },
        "Futur Ant\u00e9rieur": {
            "Je": "aurai appris",
            "Tu": "auras appris",
            "Il/Elle": "aura appris",
            "Nous": "aurons appris",
            "Vous": "aurez appris",
            "Ils/Elles": "auront appris"
        },
        "Subjonctif Pr\u00e9sent": {
            "Je": "apprenne",
            "Tu": "apprennes",
            "Il/Elle": "apprenne",
            "Nous": "apprenions",
            "Vous": "appreniez",
            "Ils/Elles": "apprennent"
        },
        "Subjonctif Pass\u00e9": {
            "Je": "aie appris",
            "Tu": "aies appris",
            "Il/Elle": "ait appris",
            "Nous": "ayons appris",
            "Vous": "ayez appris",
            "Ils/Elles": "aient appris"
        },
        "Conditionnel Pr\u00e9sent": {
            "Je": "apprendrais",
            "Tu": "apprendrais",
            "Il/Elle": "apprendrait",
            "Nous": "apprendrions",
            "Vous": "apprendriez",
            "Ils/Elles": "apprendraient"
        },
        "Conditionnel Pass\u00e9": {
            "Je": "aurais appris",
            "Tu": "aurais appris",
            "Il/Elle": "aurait appris",
            "Nous": "aurions appris",
            "Vous": "auriez appris",
            "Ils/Elles": "auraient appris"
        }
    },
    "comprendre": {
        "Pr\u00e9sent": {
            "Je": "comprends",
            "Tu": "comprends",
            "Il/Elle": "comprend",
            "Nous": "comprenons",
            "Vous": "comprenez",
            "Ils/Elles": "comprennent"
        },
        "Imparfait": {
            "Je": "comprenais",
            "Tu": "comprenais",
            "Il/Elle": "comprenait",
            "Nous": "comprenions",
            "Vous": "compreniez",
            "Ils/Elles": "comprenaient"
        },
        "Futur": {
            "Je": "comprendrai",
            "Tu": "comprendras",
            "Il/Elle": "comprendra",
            "Nous": "comprendrons",
            "Vous": "comprendrez",
            "Ils/Elles": "comprendront"
        },
        "Pass\u00e9 Compos\u00e9": {
            "Je": "ai compris",
            "Tu": "as compris",
            "Il/Elle": "a compris",
            "Nous": "avons compris",
            "Vous": "avez compris",
            "Ils/Elles": "ont compris"
        },
        "Plus que Parfait": {
            "Je": "avais compris",
            "Tu": "avais compris",
            "Il/Elle": "avait compris",
            "Nous": "avions compris",
            "Vous": "aviez compris",
            "Ils/Elles": "avaient compris"
        },
        "Futur Ant\u00e9rieur": {
            "Je": "aurai compris",
            "Tu": "auras compris",
            "Il/Elle": "aura compris",
            "Nous": "aurons compris",
            "Vous": "aurez compris",
            "Ils/Elles": "auront compris"
        },
        "Subjonctif Pr\u00e9sent": {
            "Je": "comprenne",
            "Tu": "comprennes",
            "Il/Elle": "comprenne",
            "Nous": "comprenions",
            "Vous": "compreniez",
            "Ils/Elles": "comprennent"
        },
        "Subjonctif Pass\u00e9": {
            "Je": "aie compris",
            "Tu": "aies compris",
            "Il/Elle": "ait compris",
            "Nous": "ayons compris",
            "Vous": "ayez compris",
            "Ils/Elles": "aient compris"
        },
        "Conditionnel Pr\u00e9sent": {
            "Je": "comprendrais",
            "Tu": "comprendrais",
            "Il/Elle": "comprendrait",
            "Nous": "comprendrions",
            "Vous": "comprendriez",
            "Ils/Elles": "comprendraient"
        },
        "Conditionnel Pass\u00e9": {
            "Je": "aurais compris",
            "Tu": "aurais compris",
            "Il/Elle": "aurait compris",
            "Nous": "aurions compris",
            "Vous": "auriez compris",
            "Ils/Elles": "auraient compris"
        }
    },
    "mettre": {
        "Pr\u00e9sent": {
            "Je": "mets",
            "Tu": "mets",
            "Il/Elle": "met",
            "Nous": "mettons",
            "Vous": "mettez",
            "Ils/Elles": "mettent"
        },
        "Imparfait": {
            "Je": "mettais",
            "Tu": "mettais",
            "Il/Elle": "mettait",
            "Nous": "mettions",
            "Vous": "mettiez",
            "Ils/Elles": "mettaient"
        },
        "Futur": {
            "Je": "mettrai",
            "Tu": "mettras",
            "Il/Elle": "mettra",
            "Nous": "mettrons",
            "Vous": "mettrez",
            "Ils/Elles": "mettront"
        },
        "Pass\u00e9 Compos\u00e9": {
            "Je": "ai mis",
            "Tu": "as mis",
            "Il/Elle": "a mis",
            "Nous": "avons mis",
            "Vous": "avez mis",
            "Ils/Elles": "ont mis"
        },
        "Plus que Parfait": {
            "Je": "avais mis",
            "Tu": "avais mis",
            "Il/Elle": "avait mis",
            "Nous": "avions mis",
            "Vous": "aviez mis",
            "Ils/Elles": "avaient mis"
        },
        "Futur Ant\u00e9rieur": {
            "Je": "aurai mis",
            "Tu": "auras mis",
            "Il/Elle": "aura mis",
            "Nous": "aurons mis",
            "Vous": "aurez mis",
            "Ils/Elles": "auront mis"
        },
        "Subjonctif Pr\u00e9sent": {
            "Je": "mette",
            "Tu": "mettes",
            "Il/Elle": "mette",
            "Nous": "mettions",
            "Vous": "mettiez",
            "Ils/Elles": "mettent"
        },
        "Subjonctif Pass\u00e9": {
            "Je": "aie mis",
            "Tu": "aies mis",
            "Il/Elle": "ait mis",
            "Nous": "ayons mis",
            "Vous": "ayez mis",
            "Ils/Elles": "aient mis"
        },
        "Conditionnel Pr\u00e9sent": {
            "Je": "mettrais",
            "Tu": "mettrais",
            "Il/Elle": "mettrait",
            "Nous": "mettrions",
            "Vous": "mettriez",
            "Ils/Elles": "mettraient"
        },
        "Conditionnel Pass\u00e9": {
            "Je": "aurais mis",
            "Tu": "aurais mis",
            "Il/Elle": "aurait mis",
            "Nous": "aurions mis",
            "Vous": "auriez mis",
            "Ils/Elles": "auraient mis"
        }
    },
    "permettre": {
        "Pr\u00e9sent": {
            "Je": "permets",
            "Tu": "permets",
            "Il/Elle": "permet",
            "Nous": "permettons",
            "Vous": "permettez",
            "Ils/Elles": "permettent"
        },
        "Imparfait": {
            "Je": "permettais",
            "Tu": "permettais",
            "Il/Elle": "permettait",
            "Nous": "permettions",
            "Vous": "permettiez",
            "Ils/Elles": "permettaient"
        },
        "Futur": {
            "Je": "permettrai",
            "Tu": "permettras",
            "Il/Elle": "permettra",
            "Nous": "permettrons",
            "Vous": "permettrez",
            "Ils/Elles": "permettront"
        },
        "Pass\u00e9 Compos\u00e9": {
            "Je": "ai permis",
            "Tu": "as permis",
            "Il/Elle": "a permis",
            "Nous": "avons permis",
            "Vous": "avez permis",
            "Ils/Elles": "ont permis"
        },
        "Plus que Parfait": {
            "Je": "avais permis",
            "Tu": "avais permis",
            "Il/Elle": "avait permis",
            "Nous": "avions permis",
            "Vous": "aviez permis",
            "Ils/Elles": "avaient permis"
        },
        "Futur Ant\u00e9rieur": {
            "Je": "aurai permis",
            "Tu": "auras permis",
            "Il/Elle": "aura permis",
            "Nous": "aurons permis",
            "Vous": "aurez permis",
            "Ils/Elles": "auront permis"
        },
        "Subjonctif Pr\u00e9sent": {
            "Je": "permette",
            "Tu": "permettes",
            "Il/Elle": "permette",
            "Nous": "permettions",
            "Vous": "permettiez",
            "Ils/Elles": "permettent"
        },
        "Subjonctif Pass\u00e9": {
            "Je": "aie permis",
            "Tu": "aies permis",
            "Il/Elle": "ait permis",
            "Nous": "ayons permis",
            "Vous": "ayez permis",
            "Ils/Elles": "aient permis"
        },
        "Conditionnel Pr\u00e9sent": {
            "Je": "permettrais",
            "Tu": "permettrais",
            "Il/Elle": "permettrait",
            "Nous": "permettrions",
            "Vous": "permettriez",
            "Ils/Elles": "permettraient"
        },
        "Conditionnel Pass\u00e9": {
            "Je": "aurais permis",
            "Tu": "aurais permis",
            "Il/Elle": "aurait permis",
            "Nous": "aurions permis",
            "Vous": "auriez permis",
            "Ils/Elles": "auraient permis"
        }
    },
    "promettre": {
        "Pr\u00e9sent": {
            "Je": "promets",
            "Tu": "promets",
            "Il/Elle": "promet",
            "Nous": "promettons",
            "Vous": "promettez",
            "Ils/Elles": "promettent"
        },
        "Imparfait": {
            "Je": "promettais",
            "Tu": "promettais",
            "Il/Elle": "promettait",
            "Nous": "promettions",
            "Vous": "promettiez",
            "Ils/Elles": "promettaient"
        },
        "Futur": {
            "Je": "promettrai",
            "Tu": "promettras",
            "Il/Elle": "promettra",
            "Nous": "promettrons",
            "Vous": "promettrez",
            "Ils/Elles": "promettront"
        },
        "Pass\u00e9 Compos\u00e9": {
            "Je": "ai promis",
            "Tu": "as promis",
            "Il/Elle": "a promis",
            "Nous": "avons promis",
            "Vous": "avez promis",
            "Ils/Elles": "ont promis"
        },
        "Plus que Parfait": {
            "Je": "avais promis",
            "Tu": "avais promis",
            "Il/Elle": "avait promis",
            "Nous": "avions promis",
            "Vous": "aviez promis",
            "Ils/Elles": "avaient promis"
        },
        "Futur Ant\u00e9rieur": {
            "Je": "aurai promis",
            "Tu": "auras promis",
            "Il/Elle": "aura promis",
            "Nous": "aurons promis",
            "Vous": "aurez promis",
            "Ils/Elles": "auront promis"
        },
        "Subjonctif Pr\u00e9sent": {
            "Je": "promette",
            "Tu": "promettes",
            "Il/Elle": "promette",
            "Nous": "promettions",
            "Vous": "promettiez",
            "Ils/Elles": "promettent"
        },
        "Subjonctif Pass\u00e9": {
            "Je": "aie promis",
            "Tu": "aies promis",
            "Il/Elle": "ait promis",
            "Nous": "ayons promis",
            "Vous": "ayez promis",
            "Ils/Elles": "aient promis"
        },
        "Conditionnel Pr\u00e9sent": {
            "Je": "promettrais",
            "Tu": "promettrais",
            "Il/Elle": "promettrait",
            "Nous": "promettrions",
            "Vous": "promettriez",
            "Ils/Elles": "promettraient"
        },
        "Conditionnel Pass\u00e9": {
            "Je": "aurais promis",
            "Tu": "aurais promis",
            "Il/Elle": "aurait promis",
            "Nous": "aurions promis",
            "Vous": "auriez promis",
            "Ils/Elles": "auraient promis"
        }
    },
    "soumettre": {
        "Pr\u00e9sent": {
            "Je": "soumets",
            "Tu": "soumets",
            "Il/Elle": "soumet",
            "Nous": "soumettons",
            "Vous": "soumettez",
            "Ils/Elles": "soumettent"
        },
        "Imparfait": {
            "Je": "soumettais",
            "Tu": "soumettais",
            "Il/Elle": "soumettait",
            "Nous": "soumettions",
            "Vous": "soumettiez",
            "Ils/Elles": "soumettaient"
        },
        "Futur": {
            "Je": "soumettrai",
            "Tu": "soumettras",
            "Il/Elle": "soumettra",
            "Nous": "soumettrons",
            "Vous": "soumettrez",
            "Ils/Elles": "soumettront"
        },
        "Pass\u00e9 Compos\u00e9": {
            "Je": "ai soumis",
            "Tu": "as soumis",
            "Il/Elle": "a soumis",
            "Nous": "avons soumis",
            "Vous": "avez soumis",
            "Ils/Elles": "ont soumis"
        },
        "Plus que Parfait": {
            "Je": "avais soumis",
            "Tu": "avais soumis",
            "Il/Elle": "avait soumis",
            "Nous": "avions soumis",
            "Vous": "aviez soumis",
            "Ils/Elles": "avaient soumis"
        },
        "Futur Ant\u00e9rieur": {
            "Je": "aurai soumis",
            "Tu": "auras soumis",
            "Il/Elle": "aura soumis",
            "Nous": "aurons soumis",
            "Vous": "aurez soumis",
            "Ils/Elles": "auront soumis"
        },
        "Subjonctif Pr\u00e9sent": {
            "Je": "soumette",
            "Tu": "soumettes",
            "Il/Elle": "soumette",
            "Nous": "soumettions",
            "Vous": "soumettiez",
            "Ils/Elles": "soumettent"
        },
        "Subjonctif Pass\u00e9": {
            "Je": "aie soumis",
            "Tu": "aies soumis",
            "Il/Elle": "ait soumis",
            "Nous": "ayons soumis",
            "Vous": "ayez soumis",
            "Ils/Elles": "aient soumis"
        },
        "Conditionnel Pr\u00e9sent": {
            "Je": "soumettrais",
            "Tu": "soumettrais",
            "Il/Elle": "soumettrait",
            "Nous": "soumettrions",
            "Vous": "soumettriez",
            "Ils/Elles": "soumettraient"
        },
        "Conditionnel Pass\u00e9": {
            "Je": "aurais soumis",
            "Tu": "aurais soumis",
            "Il/Elle": "aurait soumis",
            "Nous": "aurions soumis",
            "Vous": "auriez soumis",
            "Ils/Elles": "auraient soumis"
        }
    },
    "transmettre": {
        "Pr\u00e9sent": {
            "Je": "transmets",
            "Tu": "transmets",
            "Il/Elle": "transmet",
            "Nous": "transmettons",
            "Vous": "transmettez",
            "Ils/Elles": "transmettent"
        },
        "Imparfait": {
            "Je": "transmettais",
            "Tu": "transmettais",
            "Il/Elle": "transmettait",
            "Nous": "transmettions",
            "Vous": "transmettiez",
            "Ils/Elles": "transmettaient"
        },
        "Futur": {
            "Je": "transmettrai",
            "Tu": "transmettras",
            "Il/Elle": "transmettra",
            "Nous": "transmettrons",
            "Vous": "transmettrez",
            "Ils/Elles": "transmettront"
        },
        "Pass\u00e9 Compos\u00e9": {
            "Je": "ai transmis",
            "Tu": "as transmis",
            "Il/Elle": "a transmis",
            "Nous": "avons transmis",
            "Vous": "avez transmis",
            "Ils/Elles": "ont transmis"
        },
        "Plus que Parfait": {
            "Je": "avais transmis",
            "Tu": "avais transmis",
            "Il/Elle": "avait transmis",
            "Nous": "avions transmis",
            "Vous": "aviez transmis",
            "Ils/Elles": "avaient transmis"
        },
        "Futur Ant\u00e9rieur": {
            "Je": "aurai transmis",
            "Tu": "auras transmis",
            "Il/Elle": "aura transmis",
            "Nous": "aurons transmis",
            "Vous": "aurez transmis",
            "Ils/Elles": "auront transmis"
        },
        "Subjonctif Pr\u00e9sent": {
            "Je": "transmette",
            "Tu": "transmettes",
            "Il/Elle": "transmette",
            "Nous": "transmettions",
            "Vous": "transmettiez",
            "Ils/Elles": "transmettent"
        },
        "Subjonctif Pass\u00e9": {
            "Je": "aie transmis",
            "Tu": "aies transmis",
            "Il/Elle": "ait transmis",
            "Nous": "ayons transmis",
            "Vous": "ayez transmis",
            "Ils/Elles": "aient transmis"
        },
        "Conditionnel Pr\u00e9sent": {
            "Je": "transmettrais",
            "Tu": "transmettrais",
            "Il/Elle": "transmettrait",
            "Nous": "transmettrions",
            "Vous": "transmettriez",
            "Ils/Elles": "transmettraient"
        },
        "Conditionnel Pass\u00e9": {
            "Je": "aurais transmis",
            "Tu": "aurais transmis",
            "Il/Elle": "aurait transmis",
            "Nous": "aurions transmis",
            "Vous": "auriez transmis",
            "Ils/Elles": "auraient transmis"
        }
    },
    "contenir": {
        "Pr\u00e9sent": {
            "Je": "contiens",
            "Tu": "contiens",
            "Il/Elle": "contient",
            "Nous": "contenons",
            "Vous": "contenez",
            "Ils/Elles": "contiennent"
        },
        "Imparfait": {
            "Je": "contenais",
            "Tu": "contenais",
            "Il/Elle": "contenait",
            "Nous": "contenions",
            "Vous": "conteniez",
            "Ils/Elles": "contenaient"
        },
        "Futur": {
            "Je": "contiendrai",
            "Tu": "contiendras",
            "Il/Elle": "contiendra",
            "Nous": "contiendrons",
            "Vous": "contiendrez",
            "Ils/Elles": "contiendront"
        },
        "Pass\u00e9 Compos\u00e9": {
            "Je": "ai contenu",
            "Tu": "as contenu",
            "Il/Elle": "a contenu",
            "Nous": "avons contenu",
            "Vous": "avez contenu",
            "Ils/Elles": "ont contenu"
        },
        "Plus que Parfait": {
            "Je": "avais contenu",
            "Tu": "avais contenu",
            "Il/Elle": "avait contenu",
            "Nous": "avions contenu",
            "Vous": "aviez contenu",
            "Ils/Elles": "avaient contenu"
        },
        "Futur Ant\u00e9rieur": {
            "Je": "aurai contenu",
            "Tu": "auras contenu",
            "Il/Elle": "aura contenu",
            "Nous": "aurons contenu",
            "Vous": "aurez contenu",
            "Ils/Elles": "auront contenu"
        },
        "Subjonctif Pr\u00e9sent": {
            "Je": "contienne",
            "Tu": "contiennes",
            "Il/Elle": "contienne",
            "Nous": "contenions",
            "Vous": "conteniez",
            "Ils/Elles": "contiennent"
        },
        "Subjonctif Pass\u00e9": {
            "Je": "aie contenu",
            "Tu": "aies contenu",
            "Il/Elle": "ait contenu",
            "Nous": "ayons contenu",
            "Vous": "ayez contenu",
            "Ils/Elles": "aient contenu"
        },
        "Conditionnel Pr\u00e9sent": {
            "Je": "contiendrais",
            "Tu": "contiendrais",
            "Il/Elle": "contiendrait",
            "Nous": "contiendrions",
            "Vous": "contiendriez",
            "Ils/Elles": "contiendraient"
        },
        "Conditionnel Pass\u00e9": {
            "Je": "aurais contenu",
            "Tu": "aurais contenu",
            "Il/Elle": "aurait contenu",
            "Nous": "aurions contenu",
            "Vous": "auriez contenu",
            "Ils/Elles": "auraient contenu"
        }
    },
    "devenir": {
        "Pr\u00e9sent": {
            "Je": "deviens",
            "Tu": "deviens",
            "Il/Elle": "devient",
            "Nous": "devenons",
            "Vous": "devenez",
            "Ils/Elles": "deviennent"
        },
        "Imparfait": {
            "Je": "devenais",
            "Tu": "devenais",
            "Il/Elle": "devenait",
            "Nous": "devenions",
            "Vous": "deveniez",
            "Ils/Elles": "devenaient"
        },
        "Futur": {
            "Je": "deviendrai",
            "Tu": "deviendras",
            "Il/Elle": "deviendra",
            "Nous": "deviendrons",
            "Vous": "deviendrez",
            "Ils/Elles": "deviendront"
        },
        "Pass\u00e9 Compos\u00e9": {
            "Je": "suis devenu",
            "Tu": "es devenu",
            "Il/Elle": "est devenu(e)",
            "Nous": "sommes devenus",
            "Vous": "\u00eates devenus",
            "Ils/Elles": "sont devenu(e)s"
        },
        "Plus que Parfait": {
            "Je": "\u00e9tais devenu",
            "Tu": "\u00e9tais devenu",
            "Il/Elle": "\u00e9tait devenu(e)",
            "Nous": "\u00e9tions devenus",
            "Vous": "\u00e9tiez devenus",
            "Ils/Elles": "\u00e9taient devenu(e)s"
        },
        "Futur Ant\u00e9rieur": {
            "Je": "serai devenu",
            "Tu": "seras devenu",
            "Il/Elle": "sera devenu(e)",
            "Nous": "serons devenus",
            "Vous": "serez devenus",
            "Ils/Elles": "seront devenu(e)s"
        },
        "Subjonctif Pr\u00e9sent": {
            "Je": "devienne",
            "Tu": "deviennes",
            "Il/Elle": "devienne",
            "Nous": "devenions",
            "Vous": "deveniez",
            "Ils/Elles": "deviennent"
        },
        "Subjonctif Pass\u00e9": {
            "Je": "sois devenu",
            "Tu": "sois devenu",
            "Il/Elle": "soit devenu(e)",
            "Nous": "soyons devenus",
            "Vous": "soyez devenus",
            "Ils/Elles": "soient devenu(e)s"
        },
        "Conditionnel Pr\u00e9sent": {
            "Je": "deviendrais",
            "Tu": "deviendrais",
            "Il/Elle": "deviendrait",
            "Nous": "deviendrions",
            "Vous": "deviendriez",
            "Ils/Elles": "deviendraient"
        },
        "Conditionnel Pass\u00e9": {
            "Je": "serais devenu",
            "Tu": "serais devenu",
            "Il/Elle": "serait devenu(e)",
            "Nous": "serions devenus",
            "Vous": "seriez devenus",
            "Ils/Elles": "seraient devenu(e)s"
        }
    },
    "maintenir": {
        "Pr\u00e9sent": {
            "Je": "maintiens",
            "Tu": "maintiens",
            "Il/Elle": "maintient",
            "Nous": "maintenons",
            "Vous": "maintenez",
            "Ils/Elles": "maintiennent"
        },
        "Imparfait": {
            "Je": "maintenais",
            "Tu": "maintenais",
            "Il/Elle": "maintenait",
            "Nous": "maintenions",
            "Vous": "mainteniez",
            "Ils/Elles": "maintenaient"
        },
        "Futur": {
            "Je": "maintiendrai",
            "Tu": "maintiendras",
            "Il/Elle": "maintiendra",
            "Nous": "maintiendrons",
            "Vous": "maintiendrez",
            "Ils/Elles": "maintiendront"
        },
        "Pass\u00e9 Compos\u00e9": {
            "Je": "ai maintenu",
            "Tu": "as maintenu",
            "Il/Elle": "a maintenu",
            "Nous": "avons maintenu",
            "Vous": "avez maintenu",
            "Ils/Elles": "ont maintenu"
        },
        "Plus que Parfait": {
            "Je": "avais maintenu",
            "Tu": "avais maintenu",
            "Il/Elle": "avait maintenu",
            "Nous": "avions maintenu",
            "Vous": "aviez maintenu",
            "Ils/Elles": "avaient maintenu"
        },
        "Futur Ant\u00e9rieur": {
            "Je": "aurai maintenu",
            "Tu": "auras maintenu",
            "Il/Elle": "aura maintenu",
            "Nous": "aurons maintenu",
            "Vous": "aurez maintenu",
            "Ils/Elles": "auront maintenu"
        },
        "Subjonctif Pr\u00e9sent": {
            "Je": "maintienne",
            "Tu": "maintiennes",
            "Il/Elle": "maintienne",
            "Nous": "maintenions",
            "Vous": "mainteniez",
            "Ils/Elles": "maintiennent"
        },
        "Subjonctif Pass\u00e9": {
            "Je": "aie maintenu",
            "Tu": "aies maintenu",
            "Il/Elle": "ait maintenu",
            "Nous": "ayons maintenu",
            "Vous": "ayez maintenu",
            "Ils/Elles": "aient maintenu"
        },
        "Conditionnel Pr\u00e9sent": {
            "Je": "maintiendrais",
            "Tu": "maintiendrais",
            "Il/Elle": "maintiendrait",
            "Nous": "maintiendrions",
            "Vous": "maintiendriez",
            "Ils/Elles": "maintiendraient"
        },
        "Conditionnel Pass\u00e9": {
            "Je": "aurais maintenu",
            "Tu": "aurais maintenu",
            "Il/Elle": "aurait maintenu",
            "Nous": "aurions maintenu",
            "Vous": "auriez maintenu",
            "Ils/Elles": "auraient maintenu"
        }
    },
    "obtenir": {
        "Pr\u00e9sent": {
            "Je": "obtiens",
            "Tu": "obtiens",
            "Il/Elle": "obtient",
            "Nous": "obtenons",
            "Vous": "obtenez",
            "Ils/Elles": "obtiennent"
        },
        "Imparfait": {
            "Je": "obtenais",
            "Tu": "obtenais",
            "Il/Elle": "obtenait",
            "Nous": "obtenions",
            "Vous": "obteniez",
            "Ils/Elles": "obtenaient"
        },
        "Futur": {
            "Je": "obtiendrai",
            "Tu": "obtiendras",
            "Il/Elle": "obtiendra",
            "Nous": "obtiendrons",
            "Vous": "obtiendrez",
            "Ils/Elles": "obtiendront"
        },
        "Pass\u00e9 Compos\u00e9": {
            "Je": "ai obtenu",
            "Tu": "as obtenu",
            "Il/Elle": "a obtenu",
            "Nous": "avons obtenu",
            "Vous": "avez obtenu",
            "Ils/Elles": "ont obtenu"
        },
        "Plus que Parfait": {
            "Je": "avais obtenu",
            "Tu": "avais obtenu",
            "Il/Elle": "avait obtenu",
            "Nous": "avions obtenu",
            "Vous": "aviez obtenu",
            "Ils/Elles": "avaient obtenu"
        },
        "Futur Ant\u00e9rieur": {
            "Je": "aurai obtenu",
            "Tu": "auras obtenu",
            "Il/Elle": "aura obtenu",
            "Nous": "aurons obtenu",
            "Vous": "aurez obtenu",
            "Ils/Elles": "auront obtenu"
        },
        "Subjonctif Pr\u00e9sent": {
            "Je": "obtienne",
            "Tu": "obtiennes",
            "Il/Elle": "obtienne",
            "Nous": "obtenions",
            "Vous": "obteniez",
            "Ils/Elles": "obtiennent"
        },
        "Subjonctif Pass\u00e9": {
            "Je": "aie obtenu",
            "Tu": "aies obtenu",
            "Il/Elle": "ait obtenu",
            "Nous": "ayons obtenu",
            "Vous": "ayez obtenu",
            "Ils/Elles": "aient obtenu"
        },
        "Conditionnel Pr\u00e9sent": {
            "Je": "obtiendrais",
            "Tu": "obtiendrais",
            "Il/Elle": "obtiendrait",
            "Nous": "obtiendrions",
            "Vous": "obtiendriez",
            "Ils/Elles": "obtiendraient"
        },
        "Conditionnel Pass\u00e9": {
            "Je": "aurais obtenu",
            "Tu": "aurais obtenu",
            "Il/Elle": "aurait obtenu",
            "Nous": "aurions obtenu",
            "Vous": "auriez obtenu",
            "Ils/Elles": "auraient obtenu"
        }
    },
    "pr\u00e9venir": {
        "Pr\u00e9sent": {
            "Je": "pr\u00e9viens",
            "Tu": "pr\u00e9viens",
            "Il/Elle": "pr\u00e9vient",
            "Nous": "pr\u00e9venons",
            "Vous": "pr\u00e9venez",
            "Ils/Elles": "pr\u00e9viennent"
        },
        "Imparfait": {
            "Je": "pr\u00e9venais",
            "Tu": "pr\u00e9venais",
            "Il/Elle": "pr\u00e9venait",
            "Nous": "pr\u00e9venions",
            "Vous": "pr\u00e9veniez",
            "Ils/Elles": "pr\u00e9venaient"
        },
        "Futur": {
            "Je": "pr\u00e9viendrai",
            "Tu": "pr\u00e9viendras",
            "Il/Elle": "pr\u00e9viendra",
            "Nous": "pr\u00e9viendrons",
            "Vous": "pr\u00e9viendrez",
            "Ils/Elles": "pr\u00e9viendront"
        },
        "Pass\u00e9 Compos\u00e9": {
            "Je": "ai pr\u00e9venu",
            "Tu": "as pr\u00e9venu",
            "Il/Elle": "a pr\u00e9venu",
            "Nous": "avons pr\u00e9venu",
            "Vous": "avez pr\u00e9venu",
            "Ils/Elles": "ont pr\u00e9venu"
        },
        "Plus que Parfait": {
            "Je": "avais pr\u00e9venu",
            "Tu": "avais pr\u00e9venu",
            "Il/Elle": "avait pr\u00e9venu",
            "Nous": "avions pr\u00e9venu",
            "Vous": "aviez pr\u00e9venu",
            "Ils/Elles": "avaient pr\u00e9venu"
        },
        "Futur Ant\u00e9rieur": {
            "Je": "aurai pr\u00e9venu",
            "Tu": "auras pr\u00e9venu",
            "Il/Elle": "aura pr\u00e9venu",
            "Nous": "aurons pr\u00e9venu",
            "Vous": "aurez pr\u00e9venu",
            "Ils/Elles": "auront pr\u00e9venu"
        },
        "Subjonctif Pr\u00e9sent": {
            "Je": "pr\u00e9vienne",
            "Tu": "pr\u00e9viennes",
            "Il/Elle": "pr\u00e9vienne",
            "Nous": "pr\u00e9venions",
            "Vous": "pr\u00e9veniez",
            "Ils/Elles": "pr\u00e9viennent"
        },
        "Subjonctif Pass\u00e9": {
            "Je": "aie pr\u00e9venu",
            "Tu": "aies pr\u00e9venu",
            "Il/Elle": "ait pr\u00e9venu",
            "Nous": "ayons pr\u00e9venu",
            "Vous": "ayez pr\u00e9venu",
            "Ils/Elles": "aient pr\u00e9venu"
        },
        "Conditionnel Pr\u00e9sent": {
            "Je": "pr\u00e9viendrais",
            "Tu": "pr\u00e9viendrais",
            "Il/Elle": "pr\u00e9viendrait",
            "Nous": "pr\u00e9viendrions",
            "Vous": "pr\u00e9viendriez",
            "Ils/Elles": "pr\u00e9viendraient"
        },
        "Conditionnel Pass\u00e9": {
            "Je": "aurais pr\u00e9venu",
            "Tu": "aurais pr\u00e9venu",
            "Il/Elle": "aurait pr\u00e9venu",
            "Nous": "aurions pr\u00e9venu",
            "Vous": "auriez pr\u00e9venu",
            "Ils/Elles": "auraient pr\u00e9venu"
        }
    },
    "soutenir": {
        "Pr\u00e9sent": {
            "Je": "soutiens",
            "Tu": "soutiens",
            "Il/Elle": "soutient",
            "Nous": "soutenons",
            "Vous": "soutenez",
            "Ils/Elles": "soutiennent"
        },
        "Imparfait": {
            "Je": "soutenais",
            "Tu": "soutenais",
            "Il/Elle": "soutenait",
            "Nous": "soutenions",
            "Vous": "souteniez",
            "Ils/Elles": "soutenaient"
        },
        "Futur": {
            "Je": "soutiendrai",
            "Tu": "soutiendras",
            "Il/Elle": "soutiendra",
            "Nous": "soutiendrons",
            "Vous": "soutiendrez",
            "Ils/Elles": "soutiendront"
        },
        "Pass\u00e9 Compos\u00e9": {
            "Je": "ai soutenu",
            "Tu": "as soutenu",
            "Il/Elle": "a soutenu",
            "Nous": "avons soutenu",
            "Vous": "avez soutenu",
            "Ils/Elles": "ont soutenu"
        },
        "Plus que Parfait": {
            "Je": "avais soutenu",
            "Tu": "avais soutenu",
            "Il/Elle": "avait soutenu",
            "Nous": "avions soutenu",
            "Vous": "aviez soutenu",
            "Ils/Elles": "avaient soutenu"
        },
        "Futur Ant\u00e9rieur": {
            "Je": "aurai soutenu",
            "Tu": "auras soutenu",
            "Il/Elle": "aura soutenu",
            "Nous": "aurons soutenu",
            "Vous": "aurez soutenu",
            "Ils/Elles": "auront soutenu"
        },
        "Subjonctif Pr\u00e9sent": {
            "Je": "soutienne",
            "Tu": "soutiennes",
            "Il/Elle": "soutienne",
            "Nous": "soutenions",
            "Vous": "souteniez",
            "Ils/Elles": "soutiennent"
        },
        "Subjonctif Pass\u00e9": {
            "Je": "aie soutenu",
            "Tu": "aies soutenu",
            "Il/Elle": "ait soutenu",
            "Nous": "ayons soutenu",
            "Vous": "ayez soutenu",
            "Ils/Elles": "aient soutenu"
        },
        "Conditionnel Pr\u00e9sent": {
            "Je": "soutiendrais",
            "Tu": "soutiendrais",
            "Il/Elle": "soutiendrait",
            "Nous": "soutiendrions",
            "Vous": "soutiendriez",
            "Ils/Elles": "soutiendraient"
        },
        "Conditionnel Pass\u00e9": {
            "Je": "aurais soutenu",
            "Tu": "aurais soutenu",
            "Il/Elle": "aurait soutenu",
            "Nous": "aurions soutenu",
            "Vous": "auriez soutenu",
            "Ils/Elles": "auraient soutenu"
        }
    },
    "souvenir": {
        "Pr\u00e9sent": {
            "Je": "souviens",
            "Tu": "souviens",
            "Il/Elle": "souvient",
            "Nous": "souvenons",
            "Vous": "souvenez",
            "Ils/Elles": "souviennent"
        },
        "Imparfait": {
            "Je": "souvenais",
            "Tu": "souvenais",
            "Il/Elle": "souvenait",
            "Nous": "souvenions",
            "Vous": "souveniez",
            "Ils/Elles": "souvenaient"
        },
        "Futur": {
            "Je": "souviendrai",
            "Tu": "souviendras",
            "Il/Elle": "souviendra",
            "Nous": "souviendrons",
            "Vous": "souviendrez",
            "Ils/Elles": "souviendront"
        },
        "Pass\u00e9 Compos\u00e9": {
            "Je": "suis souvenu",
            "Tu": "es souvenu",
            "Il/Elle": "est souvenu(e)",
            "Nous": "sommes souvenus",
            "Vous": "\u00eates souvenus",
            "Ils/Elles": "sont souvenu(e)s"
        },
        "Plus que Parfait": {
            "Je": "\u00e9tais souvenu",
            "Tu": "\u00e9tais souvenu",
            "Il/Elle": "\u00e9tait souvenu(e)",
            "Nous": "\u00e9tions souvenus",
            "Vous": "\u00e9tiez souvenus",
            "Ils/Elles": "\u00e9taient souvenu(e)s"
        },
        "Futur Ant\u00e9rieur": {
            "Je": "serai souvenu",
            "Tu": "seras souvenu",
            "Il/Elle": "sera souvenu(e)",
            "Nous": "serons souvenus",
            "Vous": "serez souvenus",
            "Ils/Elles": "seront souvenu(e)s"
        },
        "Subjonctif Pr\u00e9sent": {
            "Je": "souvienne",
            "Tu": "souviennes",
            "Il/Elle": "souvienne",
            "Nous": "souvenions",
            "Vous": "souveniez",
            "Ils/Elles": "souviennent"
        },
        "Subjonctif Pass\u00e9": {
            "Je": "sois souvenu",
            "Tu": "sois souvenu",
            "Il/Elle": "soit souvenu(e)",
            "Nous": "soyons souvenus",
            "Vous": "soyez souvenus",
            "Ils/Elles": "soient souvenu(e)s"
        },
        "Conditionnel Pr\u00e9sent": {
            "Je": "souviendrais",
            "Tu": "souviendrais",
            "Il/Elle": "souviendrait",
            "Nous": "souviendrions",
            "Vous": "souviendriez",
            "Ils/Elles": "souviendraient"
        },
        "Conditionnel Pass\u00e9": {
            "Je": "serais souvenu",
            "Tu": "serais souvenu",
            "Il/Elle": "serait souvenu(e)",
            "Nous": "serions souvenus",
            "Vous": "seriez souvenus",
            "Ils/Elles": "seraient souvenu(e)s"
        }
    },
    "subvenir": {
        "Pr\u00e9sent": {
            "Je": "subviens",
            "Tu": "subviens",
            "Il/Elle": "subvient",
            "Nous": "subvenons",
            "Vous": "subvenez",
            "Ils/Elles": "subviennent"
        },
        "Imparfait": {
            "Je": "subvenais",
            "Tu": "subvenais",
            "Il/Elle": "subvenait",
            "Nous": "subvenions",
            "Vous": "subveniez",
            "Ils/Elles": "subvenaient"
        },
        "Futur": {
            "Je": "subviendrai",
            "Tu": "subviendras",
            "Il/Elle": "subviendra",
            "Nous": "subviendrons",
            "Vous": "subviendrez",
            "Ils/Elles": "subviendront"
        },
        "Pass\u00e9 Compos\u00e9": {
            "Je": "ai subvenu",
            "Tu": "as subvenu",
            "Il/Elle": "a subvenu",
            "Nous": "avons subvenu",
            "Vous": "avez subvenu",
            "Ils/Elles": "ont subvenu"
        },
        "Plus que Parfait": {
            "Je": "avais subvenu",
            "Tu": "avais subvenu",
            "Il/Elle": "avait subvenu",
            "Nous": "avions subvenu",
            "Vous": "aviez subvenu",
            "Ils/Elles": "avaient subvenu"
        },
        "Futur Ant\u00e9rieur": {
            "Je": "aurai subvenu",
            "Tu": "auras subvenu",
            "Il/Elle": "aura subvenu",
            "Nous": "aurons subvenu",
            "Vous": "aurez subvenu",
            "Ils/Elles": "auront subvenu"
        },
        "Subjonctif Pr\u00e9sent": {
            "Je": "subvienne",
            "Tu": "subviennes",
            "Il/Elle": "subvienne",
            "Nous": "subvenions",
            "Vous": "subveniez",
            "Ils/Elles": "subviennent"
        },
        "Subjonctif Pass\u00e9": {
            "Je": "aie subvenu",
            "Tu": "aies subvenu",
            "Il/Elle": "ait subvenu",
            "Nous": "ayons subvenu",
            "Vous": "ayez subvenu",
            "Ils/Elles": "aient subvenu"
        },
        "Conditionnel Pr\u00e9sent": {
            "Je": "subviendrais",
            "Tu": "subviendrais",
            "Il/Elle": "subviendrait",
            "Nous": "subviendrions",
            "Vous": "subviendriez",
            "Ils/Elles": "subviendraient"
        },
        "Conditionnel Pass\u00e9": {
            "Je": "aurais subvenu",
            "Tu": "aurais subvenu",
            "Il/Elle": "aurait subvenu",
            "Nous": "aurions subvenu",
            "Vous": "auriez subvenu",
            "Ils/Elles": "auraient subvenu"
        }
    },
    "tenir": {
        "Pr\u00e9sent": {
            "Je": "tiens",
            "Tu": "tiens",
            "Il/Elle": "tient",
            "Nous": "tenons",
            "Vous": "tenez",
            "Ils/Elles": "tiennent"
        },
        "Imparfait": {
            "Je": "tenais",
            "Tu": "tenais",
            "Il/Elle": "tenait",
            "Nous": "tenions",
            "Vous": "teniez",
            "Ils/Elles": "tenaient"
        },
        "Futur": {
            "Je": "tiendrai",
            "Tu": "tiendras",
            "Il/Elle": "tiendra",
            "Nous": "tiendrons",
            "Vous": "tiendrez",
            "Ils/Elles": "tiendront"
        },
        "Pass\u00e9 Compos\u00e9": {
            "Je": "ai tenu",
            "Tu": "as tenu",
            "Il/Elle": "a tenu",
            "Nous": "avons tenu",
            "Vous": "avez tenu",
            "Ils/Elles": "ont tenu"
        },
        "Plus que Parfait": {
            "Je": "avais tenu",
            "Tu": "avais tenu",
            "Il/Elle": "avait tenu",
            "Nous": "avions tenu",
            "Vous": "aviez tenu",
            "Ils/Elles": "avaient tenu"
        },
        "Futur Ant\u00e9rieur": {
            "Je": "aurai tenu",
            "Tu": "auras tenu",
            "Il/Elle": "aura tenu",
            "Nous": "aurons tenu",
            "Vous": "aurez tenu",
            "Ils/Elles": "auront tenu"
        },
        "Subjonctif Pr\u00e9sent": {
            "Je": "tienne",
            "Tu": "tiennes",
            "Il/Elle": "tienne",
            "Nous": "tenions",
            "Vous": "teniez",
            "Ils/Elles": "tiennent"
        },
        "Subjonctif Pass\u00e9": {
            "Je": "aie tenu",
            "Tu": "aies tenu",
            "Il/Elle": "ait tenu",
            "Nous": "ayons tenu",
            "Vous": "ayez tenu",
            "Ils/Elles": "aient tenu"
        },
        "Conditionnel Pr\u00e9sent": {
            "Je": "tiendrais",
            "Tu": "tiendrais",
            "Il/Elle": "tiendrait",
            "Nous": "tiendrions",
            "Vous": "tiendriez",
            "Ils/Elles": "tiendraient"
        },
        "Conditionnel Pass\u00e9": {
            "Je": "aurais tenu",
            "Tu": "aurais tenu",
            "Il/Elle": "aurait tenu",
            "Nous": "aurions tenu",
            "Vous": "auriez tenu",
            "Ils/Elles": "auraient tenu"
        }
    },
    "venir": {
        "Pr\u00e9sent": {
            "Je": "viens",
            "Tu": "viens",
            "Il/Elle": "vient",
            "Nous": "venons",
            "Vous": "venez",
            "Ils/Elles": "viennent"
        },
        "Imparfait": {
            "Je": "venais",
            "Tu": "venais",
            "Il/Elle": "venait",
            "Nous": "venions",
            "Vous": "veniez",
            "Ils/Elles": "venaient"
        },
        "Futur": {
            "Je": "viendrai",
            "Tu": "viendras",
            "Il/Elle": "viendra",
            "Nous": "viendrons",
            "Vous": "viendrez",
            "Ils/Elles": "viendront"
        },
        "Pass\u00e9 Compos\u00e9": {
            "Je": "suis venu",
            "Tu": "es venu",
            "Il/Elle": "est venu(e)",
            "Nous": "sommes venus",
            "Vous": "\u00eates venus",
            "Ils/Elles": "sont venu(e)s"
        },
        "Plus que Parfait": {
            "Je": "\u00e9tais venu",
            "Tu": "\u00e9tais venu",
            "Il/Elle": "\u00e9tait venu(e)",
            "Nous": "\u00e9tions venus",
            "Vous": "\u00e9tiez venus",
            "Ils/Elles": "\u00e9taient venu(e)s"
        },
        "Futur Ant\u00e9rieur": {
            "Je": "serai venu",
            "Tu": "seras venu",
            "Il/Elle": "sera venu(e)",
            "Nous": "serons venus",
            "Vous": "serez venus",
            "Ils/Elles": "seront venu(e)s"
        },
        "Subjonctif Pr\u00e9sent": {
            "Je": "vienne",
            "Tu": "viennes",
            "Il/Elle": "vienne",
            "Nous": "venions",
            "Vous": "veniez",
            "Ils/Elles": "viennent"
        },
        "Subjonctif Pass\u00e9": {
            "Je": "sois venu",
            "Tu": "sois venu",
            "Il/Elle": "soit venu(e)",
            "Nous": "soyons venus",
            "Vous": "soyez venus",
            "Ils/Elles": "soient venu(e)s"
        },
        "Conditionnel Pr\u00e9sent": {
            "Je": "viendrais",
            "Tu": "viendrais",
            "Il/Elle": "viendrait",
            "Nous": "viendrions",
            "Vous": "viendriez",
            "Ils/Elles": "viendraient"
        },
        "Conditionnel Pass\u00e9": {
            "Je": "serais venu",
            "Tu": "serais venu",
            "Il/Elle": "serait venu(e)",
            "Nous": "serions venus",
            "Vous": "seriez venus",
            "Ils/Elles": "seraient venu(e)s"
        }
    },
    "changer": {
        "Pr\u00e9sent": {
            "Je": "change",
            "Tu": "changes",
            "Il/Elle": "change",
            "Nous": "changeons",
            "Vous": "changez",
            "Ils/Elles": "changent"
        },
        "Imparfait": {
            "Je": "changeais",
            "Tu": "changeais",
            "Il/Elle": "changeait",
            "Nous": "changions",
            "Vous": "changiez",
            "Ils/Elles": "changeaient"
        },
        "Futur": {
            "Je": "changerai",
            "Tu": "changeras",
            "Il/Elle": "changera",
            "Nous": "changerons",
            "Vous": "changerez",
            "Ils/Elles": "changeront"
        },
        "Pass\u00e9 Compos\u00e9": {
            "Je": "suis chang\u00e9",
            "Tu": "es chang\u00e9",
            "Il/Elle": "est chang\u00e9(e)",
            "Nous": "sommes chang\u00e9s",
            "Vous": "\u00eates chang\u00e9s",
            "Ils/Elles": "sont chang\u00e9(e)s"
        },
        "Plus que Parfait": {
            "Je": "\u00e9tais chang\u00e9",
            "Tu": "\u00e9tais chang\u00e9",
            "Il/Elle": "\u00e9tait chang\u00e9(e)",
            "Nous": "\u00e9tions chang\u00e9s",
            "Vous": "\u00e9tiez chang\u00e9s",
            "Ils/Elles": "\u00e9taient chang\u00e9(e)s"
        },
        "Futur Ant\u00e9rieur": {
            "Je": "serai chang\u00e9",
            "Tu": "seras chang\u00e9",
            "Il/Elle": "sera chang\u00e9(e)",
            "Nous": "serons chang\u00e9s",
            "Vous": "serez chang\u00e9s",
            "Ils/Elles": "seront chang\u00e9(e)s"
        },
        "Subjonctif Pr\u00e9sent": {
            "Je": "change",
            "Tu": "changes",
            "Il/Elle": "change",
            "Nous": "changions",
            "Vous": "changiez",
            "Ils/Elles": "changent"
        },
        "Subjonctif Pass\u00e9": {
            "Je": "sois chang\u00e9",
            "Tu": "sois chang\u00e9",
            "Il/Elle": "soit chang\u00e9(e)",
            "Nous": "soyons chang\u00e9s",
            "Vous": "soyez chang\u00e9s",
            "Ils/Elles": "soient chang\u00e9(e)s"
        },
        "Conditionnel Pr\u00e9sent": {
            "Je": "changerais",
            "Tu": "changerais",
            "Il/Elle": "changerait",
            "Nous": "changerions",
            "Vous": "changeriez",
            "Ils/Elles": "changeraient"
        },
        "Conditionnel Pass\u00e9": {
            "Je": "serais chang\u00e9",
            "Tu": "serais chang\u00e9",
            "Il/Elle": "serait chang\u00e9(e)",
            "Nous": "serions chang\u00e9s",
            "Vous": "seriez chang\u00e9s",
            "Ils/Elles": "seraient chang\u00e9(e)s"
        }
    },
    "corriger": {
        "Pr\u00e9sent": {
            "Je": "corrige",
            "Tu": "corriges",
            "Il/Elle": "corrige",
            "Nous": "corrigeons",
            "Vous": "corrigez",
            "Ils/Elles": "corrigent"
        },
        "Imparfait": {
            "Je": "corrigeais",
            "Tu": "corrigeais",
            "Il/Elle": "corrigeait",
            "Nous": "corrigions",
            "Vous": "corrigiez",
            "Ils/Elles": "corrigeaient"
        },
        "Futur": {
            "Je": "corrigerai",
            "Tu": "corrigeras",
            "Il/Elle": "corrigera",
            "Nous": "corrigerons",
            "Vous": "corrigerez",
            "Ils/Elles": "corrigeront"
        },
        "Pass\u00e9 Compos\u00e9": {
            "Je": "ai corrig\u00e9",
            "Tu": "as corrig\u00e9",
            "Il/Elle": "a corrig\u00e9",
            "Nous": "avons corrig\u00e9",
            "Vous": "avez corrig\u00e9",
            "Ils/Elles": "ont corrig\u00e9"
        },
        "Plus que Parfait": {
            "Je": "avais corrig\u00e9",
            "Tu": "avais corrig\u00e9",
            "Il/Elle": "avait corrig\u00e9",
            "Nous": "avions corrig\u00e9",
            "Vous": "aviez corrig\u00e9",
            "Ils/Elles": "avaient corrig\u00e9"
        },
        "Futur Ant\u00e9rieur": {
            "Je": "aurai corrig\u00e9",
            "Tu": "auras corrig\u00e9",
            "Il/Elle": "aura corrig\u00e9",
            "Nous": "aurons corrig\u00e9",
            "Vous": "aurez corrig\u00e9",
            "Ils/Elles": "auront corrig\u00e9"
        },
        "Subjonctif Pr\u00e9sent": {
            "Je": "corrige",
            "Tu": "corriges",
            "Il/Elle": "corrige",
            "Nous": "corrigions",
            "Vous": "corrigiez",
            "Ils/Elles": "corrigent"
        },
        "Subjonctif Pass\u00e9": {
            "Je": "aie corrig\u00e9",
            "Tu": "aies corrig\u00e9",
            "Il/Elle": "ait corrig\u00e9",
            "Nous": "ayons corrig\u00e9",
            "Vous": "ayez corrig\u00e9",
            "Ils/Elles": "aient corrig\u00e9"
        },
        "Conditionnel Pr\u00e9sent": {
            "Je": "corrigerais",
            "Tu": "corrigerais",
            "Il/Elle": "corrigerait",
            "Nous": "corrigerions",
            "Vous": "corrigeriez",
            "Ils/Elles": "corrigeraient"
        },
        "Conditionnel Pass\u00e9": {
            "Je": "aurais corrig\u00e9",
            "Tu": "aurais corrig\u00e9",
            "Il/Elle": "aurait corrig\u00e9",
            "Nous": "aurions corrig\u00e9",
            "Vous": "auriez corrig\u00e9",
            "Ils/Elles": "auraient corrig\u00e9"
        }
    },
    "d\u00e9courager": {
        "Pr\u00e9sent": {
            "Je": "d\u00e9courage",
            "Tu": "d\u00e9courages",
            "Il/Elle": "d\u00e9courage",
            "Nous": "d\u00e9courageons",
            "Vous": "d\u00e9couragez",
            "Ils/Elles": "d\u00e9couragent"
        },
        "Imparfait": {
            "Je": "d\u00e9courageais",
            "Tu": "d\u00e9courageais",
            "Il/Elle": "d\u00e9courageait",
            "Nous": "d\u00e9couragions",
            "Vous": "d\u00e9couragiez",
            "Ils/Elles": "d\u00e9courageaient"
        },
        "Futur": {
            "Je": "d\u00e9couragerai",
            "Tu": "d\u00e9courageras",
            "Il/Elle": "d\u00e9couragera",
            "Nous": "d\u00e9couragerons",
            "Vous": "d\u00e9couragerez",
            "Ils/Elles": "d\u00e9courageront"
        },
        "Pass\u00e9 Compos\u00e9": {
            "Je": "ai d\u00e9courag\u00e9",
            "Tu": "as d\u00e9courag\u00e9",
            "Il/Elle": "a d\u00e9courag\u00e9",
            "Nous": "avons d\u00e9courag\u00e9",
            "Vous": "avez d\u00e9courag\u00e9",
            "Ils/Elles": "ont d\u00e9courag\u00e9"
        },
        "Plus que Parfait": {
            "Je": "avais d\u00e9courag\u00e9",
            "Tu": "avais d\u00e9courag\u00e9",
            "Il/Elle": "avait d\u00e9courag\u00e9",
            "Nous": "avions d\u00e9courag\u00e9",
            "Vous": "aviez d\u00e9courag\u00e9",
            "Ils/Elles": "avaient d\u00e9courag\u00e9"
        },
        "Futur Ant\u00e9rieur": {
            "Je": "aurai d\u00e9courag\u00e9",
            "Tu": "auras d\u00e9courag\u00e9",
            "Il/Elle": "aura d\u00e9courag\u00e9",
            "Nous": "aurons d\u00e9courag\u00e9",
            "Vous": "aurez d\u00e9courag\u00e9",
            "Ils/Elles": "auront d\u00e9courag\u00e9"
        },
        "Subjonctif Pr\u00e9sent": {
            "Je": "d\u00e9courage",
            "Tu": "d\u00e9courages",
            "Il/Elle": "d\u00e9courage",
            "Nous": "d\u00e9couragions",
            "Vous": "d\u00e9couragiez",
            "Ils/Elles": "d\u00e9couragent"
        },
        "Subjonctif Pass\u00e9": {
            "Je": "aie d\u00e9courag\u00e9",
            "Tu": "aies d\u00e9courag\u00e9",
            "Il/Elle": "ait d\u00e9courag\u00e9",
            "Nous": "ayons d\u00e9courag\u00e9",
            "Vous": "ayez d\u00e9courag\u00e9",
            "Ils/Elles": "aient d\u00e9courag\u00e9"
        },
        "Conditionnel Pr\u00e9sent": {
            "Je": "d\u00e9couragerais",
            "Tu": "d\u00e9couragerais",
            "Il/Elle": "d\u00e9couragerait",
            "Nous": "d\u00e9couragerions",
            "Vous": "d\u00e9courageriez",
            "Ils/Elles": "d\u00e9courageraient"
        },
        "Conditionnel Pass\u00e9": {
            "Je": "aurais d\u00e9courag\u00e9",
            "Tu": "aurais d\u00e9courag\u00e9",
            "Il/Elle": "aurait d\u00e9courag\u00e9",
            "Nous": "aurions d\u00e9courag\u00e9",
            "Vous": "auriez d\u00e9courag\u00e9",
            "Ils/Elles": "auraient d\u00e9courag\u00e9"
        }
    },
    "d\u00e9m\u00e9nager": {
        "Pr\u00e9sent": {
            "Je": "d\u00e9m\u00e9nage",
            "Tu": "d\u00e9m\u00e9nages",
            "Il/Elle": "d\u00e9m\u00e9nage",
            "Nous": "d\u00e9m\u00e9nageons",
            "Vous": "d\u00e9m\u00e9nagez",
            "Ils/Elles": "d\u00e9m\u00e9nagent"
        },
        "Imparfait": {
            "Je": "d\u00e9m\u00e9nageais",
            "Tu": "d\u00e9m\u00e9nageais",
            "Il/Elle": "d\u00e9m\u00e9nageait",
            "Nous": "d\u00e9m\u00e9nagions",
            "Vous": "d\u00e9m\u00e9nagiez",
            "Ils/Elles": "d\u00e9m\u00e9nageaient"
        },
        "Futur": {
            "Je": "d\u00e9m\u00e9nagerai",
            "Tu": "d\u00e9m\u00e9nageras",
            "Il/Elle": "d\u00e9m\u00e9nagera",
            "Nous": "d\u00e9m\u00e9nagerons",
            "Vous": "d\u00e9m\u00e9nagerez",
            "Ils/Elles": "d\u00e9m\u00e9nageront"
        },
        "Pass\u00e9 Compos\u00e9": {
            "Je": "suis d\u00e9m\u00e9nag\u00e9",
            "Tu": "es d\u00e9m\u00e9nag\u00e9",
            "Il/Elle": "est d\u00e9m\u00e9nag\u00e9(e)",
            "Nous": "sommes d\u00e9m\u00e9nag\u00e9s",
            "Vous": "\u00eates d\u00e9m\u00e9nag\u00e9s",
            "Ils/Elles": "sont d\u00e9m\u00e9nag\u00e9(e)s"
        },
        "Plus que Parfait": {
            "Je": "\u00e9tais d\u00e9m\u00e9nag\u00e9",
            "Tu": "\u00e9tais d\u00e9m\u00e9nag\u00e9",
            "Il/Elle": "\u00e9tait d\u00e9m\u00e9nag\u00e9(e)",
            "Nous": "\u00e9tions d\u00e9m\u00e9nag\u00e9s",
            "Vous": "\u00e9tiez d\u00e9m\u00e9nag\u00e9s",
            "Ils/Elles": "\u00e9taient d\u00e9m\u00e9nag\u00e9(e)s"
        },
        "Futur Ant\u00e9rieur": {
            "Je": "serai d\u00e9m\u00e9nag\u00e9",
            "Tu": "seras d\u00e9m\u00e9nag\u00e9",
            "Il/Elle": "sera d\u00e9m\u00e9nag\u00e9(e)",
            "Nous": "serons d\u00e9m\u00e9nag\u00e9s",
            "Vous": "serez d\u00e9m\u00e9nag\u00e9s",
            "Ils/Elles": "seront d\u00e9m\u00e9nag\u00e9(e)s"
        },
        "Subjonctif Pr\u00e9sent": {
            "Je": "d\u00e9m\u00e9nage",
            "Tu": "d\u00e9m\u00e9nages",
            "Il/Elle": "d\u00e9m\u00e9nage",
            "Nous": "d\u00e9m\u00e9nagions",
            "Vous": "d\u00e9m\u00e9nagiez",
            "Ils/Elles": "d\u00e9m\u00e9nagent"
        },
        "Subjonctif Pass\u00e9": {
            "Je": "sois d\u00e9m\u00e9nag\u00e9",
            "Tu": "sois d\u00e9m\u00e9nag\u00e9",
            "Il/Elle": "soit d\u00e9m\u00e9nag\u00e9(e)",
            "Nous": "soyons d\u00e9m\u00e9nag\u00e9s",
            "Vous": "soyez d\u00e9m\u00e9nag\u00e9s",
            "Ils/Elles": "soient d\u00e9m\u00e9nag\u00e9(e)s"
        },
        "Conditionnel Pr\u00e9sent": {
            "Je": "d\u00e9m\u00e9nagerais",
            "Tu": "d\u00e9m\u00e9nagerais",
            "Il/Elle": "d\u00e9m\u00e9nagerait",
            "Nous": "d\u00e9m\u00e9nagerions",
            "Vous": "d\u00e9m\u00e9nageriez",
            "Ils/Elles": "d\u00e9m\u00e9nageraient"
        },
        "Conditionnel Pass\u00e9": {
            "Je": "serais d\u00e9m\u00e9nag\u00e9",
            "Tu": "serais d\u00e9m\u00e9nag\u00e9",
            "Il/Elle": "serait d\u00e9m\u00e9nag\u00e9(e)",
            "Nous": "serions d\u00e9m\u00e9nag\u00e9s",
            "Vous": "seriez d\u00e9m\u00e9nag\u00e9s",
            "Ils/Elles": "seraient d\u00e9m\u00e9nag\u00e9(e)s"
        }
    },
    "diriger": {
        "Pr\u00e9sent": {
            "Je": "dirige",
            "Tu": "diriges",
            "Il/Elle": "dirige",
            "Nous": "dirigeons",
            "Vous": "dirigez",
            "Ils/Elles": "dirigent"
        },
        "Imparfait": {
            "Je": "dirigeais",
            "Tu": "dirigeais",
            "Il/Elle": "dirigeait",
            "Nous": "dirigions",
            "Vous": "dirigiez",
            "Ils/Elles": "dirigeaient"
        },
        "Futur": {
            "Je": "dirigerai",
            "Tu": "dirigeras",
            "Il/Elle": "dirigera",
            "Nous": "dirigerons",
            "Vous": "dirigerez",
            "Ils/Elles": "dirigeront"
        },
        "Pass\u00e9 Compos\u00e9": {
            "Je": "ai dirig\u00e9",
            "Tu": "as dirig\u00e9",
            "Il/Elle": "a dirig\u00e9",
            "Nous": "avons dirig\u00e9",
            "Vous": "avez dirig\u00e9",
            "Ils/Elles": "ont dirig\u00e9"
        },
        "Plus que Parfait": {
            "Je": "avais dirig\u00e9",
            "Tu": "avais dirig\u00e9",
            "Il/Elle": "avait dirig\u00e9",
            "Nous": "avions dirig\u00e9",
            "Vous": "aviez dirig\u00e9",
            "Ils/Elles": "avaient dirig\u00e9"
        },
        "Futur Ant\u00e9rieur": {
            "Je": "aurai dirig\u00e9",
            "Tu": "auras dirig\u00e9",
            "Il/Elle": "aura dirig\u00e9",
            "Nous": "aurons dirig\u00e9",
            "Vous": "aurez dirig\u00e9",
            "Ils/Elles": "auront dirig\u00e9"
        },
        "Subjonctif Pr\u00e9sent": {
            "Je": "dirige",
            "Tu": "diriges",
            "Il/Elle": "dirige",
            "Nous": "dirigions",
            "Vous": "dirigiez",
            "Ils/Elles": "dirigent"
        },
        "Subjonctif Pass\u00e9": {
            "Je": "aie dirig\u00e9",
            "Tu": "aies dirig\u00e9",
            "Il/Elle": "ait dirig\u00e9",
            "Nous": "ayons dirig\u00e9",
            "Vous": "ayez dirig\u00e9",
            "Ils/Elles": "aient dirig\u00e9"
        },
        "Conditionnel Pr\u00e9sent": {
            "Je": "dirigerais",
            "Tu": "dirigerais",
            "Il/Elle": "dirigerait",
            "Nous": "dirigerions",
            "Vous": "dirigeriez",
            "Ils/Elles": "dirigeraient"
        },
        "Conditionnel Pass\u00e9": {
            "Je": "aurais dirig\u00e9",
            "Tu": "aurais dirig\u00e9",
            "Il/Elle": "aurait dirig\u00e9",
            "Nous": "aurions dirig\u00e9",
            "Vous": "auriez dirig\u00e9",
            "Ils/Elles": "auraient dirig\u00e9"
        }
    },
    "encourager": {
        "Pr\u00e9sent": {
            "Je": "encourage",
            "Tu": "encourages",
            "Il/Elle": "encourage",
            "Nous": "encourageons",
            "Vous": "encouragez",
            "Ils/Elles": "encouragent"
        },
        "Imparfait": {
            "Je": "encourageais",
            "Tu": "encourageais",
            "Il/Elle": "encourageait",
            "Nous": "encouragions",
            "Vous": "encouragiez",
            "Ils/Elles": "encourageaient"
        },
        "Futur": {
            "Je": "encouragerai",
            "Tu": "encourageras",
            "Il/Elle": "encouragera",
            "Nous": "encouragerons",
            "Vous": "encouragerez",
            "Ils/Elles": "encourageront"
        },
        "Pass\u00e9 Compos\u00e9": {
            "Je": "ai encourag\u00e9",
            "Tu": "as encourag\u00e9",
            "Il/Elle": "a encourag\u00e9",
            "Nous": "avons encourag\u00e9",
            "Vous": "avez encourag\u00e9",
            "Ils/Elles": "ont encourag\u00e9"
        },
        "Plus que Parfait": {
            "Je": "avais encourag\u00e9",
            "Tu": "avais encourag\u00e9",
            "Il/Elle": "avait encourag\u00e9",
            "Nous": "avions encourag\u00e9",
            "Vous": "aviez encourag\u00e9",
            "Ils/Elles": "avaient encourag\u00e9"
        },
        "Futur Ant\u00e9rieur": {
            "Je": "aurai encourag\u00e9",
            "Tu": "auras encourag\u00e9",
            "Il/Elle": "aura encourag\u00e9",
            "Nous": "aurons encourag\u00e9",
            "Vous": "aurez encourag\u00e9",
            "Ils/Elles": "auront encourag\u00e9"
        },
        "Subjonctif Pr\u00e9sent": {
            "Je": "encourage",
            "Tu": "encourages",
            "Il/Elle": "encourage",
            "Nous": "encouragions",
            "Vous": "encouragiez",
            "Ils/Elles": "encouragent"
        },
        "Subjonctif Pass\u00e9": {
            "Je": "aie encourag\u00e9",
            "Tu": "aies encourag\u00e9",
            "Il/Elle": "ait encourag\u00e9",
            "Nous": "ayons encourag\u00e9",
            "Vous": "ayez encourag\u00e9",
            "Ils/Elles": "aient encourag\u00e9"
        },
        "Conditionnel Pr\u00e9sent": {
            "Je": "encouragerais",
            "Tu": "encouragerais",
            "Il/Elle": "encouragerait",
            "Nous": "encouragerions",
            "Vous": "encourageriez",
            "Ils/Elles": "encourageraient"
        },
        "Conditionnel Pass\u00e9": {
            "Je": "aurais encourag\u00e9",
            "Tu": "aurais encourag\u00e9",
            "Il/Elle": "aurait encourag\u00e9",
            "Nous": "aurions encourag\u00e9",
            "Vous": "auriez encourag\u00e9",
            "Ils/Elles": "auraient encourag\u00e9"
        }
    },
    "exiger": {
        "Pr\u00e9sent": {
            "Je": "exige",
            "Tu": "exiges",
            "Il/Elle": "exige",
            "Nous": "exigeons",
            "Vous": "exigez",
            "Ils/Elles": "exigent"
        },
        "Imparfait": {
            "Je": "exigeais",
            "Tu": "exigeais",
            "Il/Elle": "exigeait",
            "Nous": "exigions",
            "Vous": "exigiez",
            "Ils/Elles": "exigeaient"
        },
        "Futur": {
            "Je": "exigerai",
            "Tu": "exigeras",
            "Il/Elle": "exigera",
            "Nous": "exigerons",
            "Vous": "exigerez",
            "Ils/Elles": "exigeront"
        },
        "Pass\u00e9 Compos\u00e9": {
            "Je": "ai exig\u00e9",
            "Tu": "as exig\u00e9",
            "Il/Elle": "a exig\u00e9",
            "Nous": "avons exig\u00e9",
            "Vous": "avez exig\u00e9",
            "Ils/Elles": "ont exig\u00e9"
        },
        "Plus que Parfait": {
            "Je": "avais exig\u00e9",
            "Tu": "avais exig\u00e9",
            "Il/Elle": "avait exig\u00e9",
            "Nous": "avions exig\u00e9",
            "Vous": "aviez exig\u00e9",
            "Ils/Elles": "avaient exig\u00e9"
        },
        "Futur Ant\u00e9rieur": {
            "Je": "aurai exig\u00e9",
            "Tu": "auras exig\u00e9",
            "Il/Elle": "aura exig\u00e9",
            "Nous": "aurons exig\u00e9",
            "Vous": "aurez exig\u00e9",
            "Ils/Elles": "auront exig\u00e9"
        },
        "Subjonctif Pr\u00e9sent": {
            "Je": "exige",
            "Tu": "exiges",
            "Il/Elle": "exige",
            "Nous": "exigions",
            "Vous": "exigiez",
            "Ils/Elles": "exigent"
        },
        "Subjonctif Pass\u00e9": {
            "Je": "aie exig\u00e9",
            "Tu": "aies exig\u00e9",
            "Il/Elle": "ait exig\u00e9",
            "Nous": "ayons exig\u00e9",
            "Vous": "ayez exig\u00e9",
            "Ils/Elles": "aient exig\u00e9"
        },
        "Conditionnel Pr\u00e9sent": {
            "Je": "exigerais",
            "Tu": "exigerais",
            "Il/Elle": "exigerait",
            "Nous": "exigerions",
            "Vous": "exigeriez",
            "Ils/Elles": "exigeraient"
        },
        "Conditionnel Pass\u00e9": {
            "Je": "aurais exig\u00e9",
            "Tu": "aurais exig\u00e9",
            "Il/Elle": "aurait exig\u00e9",
            "Nous": "aurions exig\u00e9",
            "Vous": "auriez exig\u00e9",
            "Ils/Elles": "auraient exig\u00e9"
        }
    },
    "juger": {
        "Pr\u00e9sent": {
            "Je": "juge",
            "Tu": "juges",
            "Il/Elle": "juge",
            "Nous": "jugeons",
            "Vous": "jugez",
            "Ils/Elles": "jugent"
        },
        "Imparfait": {
            "Je": "jugeais",
            "Tu": "jugeais",
            "Il/Elle": "jugeait",
            "Nous": "jugions",
            "Vous": "jugiez",
            "Ils/Elles": "jugeaient"
        },
        "Futur": {
            "Je": "jugerai",
            "Tu": "jugeras",
            "Il/Elle": "jugera",
            "Nous": "jugerons",
            "Vous": "jugerez",
            "Ils/Elles": "jugeront"
        },
        "Pass\u00e9 Compos\u00e9": {
            "Je": "ai jug\u00e9",
            "Tu": "as jug\u00e9",
            "Il/Elle": "a jug\u00e9",
            "Nous": "avons jug\u00e9",
            "Vous": "avez jug\u00e9",
            "Ils/Elles": "ont jug\u00e9"
        },
        "Plus que Parfait": {
            "Je": "avais jug\u00e9",
            "Tu": "avais jug\u00e9",
            "Il/Elle": "avait jug\u00e9",
            "Nous": "avions jug\u00e9",
            "Vous": "aviez jug\u00e9",
            "Ils/Elles": "avaient jug\u00e9"
        },
        "Futur Ant\u00e9rieur": {
            "Je": "aurai jug\u00e9",
            "Tu": "auras jug\u00e9",
            "Il/Elle": "aura jug\u00e9",
            "Nous": "aurons jug\u00e9",
            "Vous": "aurez jug\u00e9",
            "Ils/Elles": "auront jug\u00e9"
        },
        "Subjonctif Pr\u00e9sent": {
            "Je": "juge",
            "Tu": "juges",
            "Il/Elle": "juge",
            "Nous": "jugions",
            "Vous": "jugiez",
            "Ils/Elles": "jugent"
        },
        "Subjonctif Pass\u00e9": {
            "Je": "aie jug\u00e9",
            "Tu": "aies jug\u00e9",
            "Il/Elle": "ait jug\u00e9",
            "Nous": "ayons jug\u00e9",
            "Vous": "ayez jug\u00e9",
            "Ils/Elles": "aient jug\u00e9"
        },
        "Conditionnel Pr\u00e9sent": {
            "Je": "jugerais",
            "Tu": "jugerais",
            "Il/Elle": "jugerait",
            "Nous": "jugerions",
            "Vous": "jugeriez",
            "Ils/Elles": "jugeraient"
        },
        "Conditionnel Pass\u00e9": {
            "Je": "aurais jug\u00e9",
            "Tu": "aurais jug\u00e9",
            "Il/Elle": "aurait jug\u00e9",
            "Nous": "aurions jug\u00e9",
            "Vous": "auriez jug\u00e9",
            "Ils/Elles": "auraient jug\u00e9"
        }
    },
    "loger": {
        "Pr\u00e9sent": {
            "Je": "loge",
            "Tu": "loges",
            "Il/Elle": "loge",
            "Nous": "logeons",
            "Vous": "logez",
            "Ils/Elles": "logent"
        },
        "Imparfait": {
            "Je": "logeais",
            "Tu": "logeais",
            "Il/Elle": "logeait",
            "Nous": "logions",
            "Vous": "logiez",
            "Ils/Elles": "logeaient"
        },
        "Futur": {
            "Je": "logerai",
            "Tu": "logeras",
            "Il/Elle": "logera",
            "Nous": "logerons",
            "Vous": "logerez",
            "Ils/Elles": "logeront"
        },
        "Pass\u00e9 Compos\u00e9": {
            "Je": "ai log\u00e9",
            "Tu": "as log\u00e9",
            "Il/Elle": "a log\u00e9",
            "Nous": "avons log\u00e9",
            "Vous": "avez log\u00e9",
            "Ils/Elles": "ont log\u00e9"
        },
        "Plus que Parfait": {
            "Je": "avais log\u00e9",
            "Tu": "avais log\u00e9",
            "Il/Elle": "avait log\u00e9",
            "Nous": "avions log\u00e9",
            "Vous": "aviez log\u00e9",
            "Ils/Elles": "avaient log\u00e9"
        },
        "Futur Ant\u00e9rieur": {
            "Je": "aurai log\u00e9",
            "Tu": "auras log\u00e9",
            "Il/Elle": "aura log\u00e9",
            "Nous": "aurons log\u00e9",
            "Vous": "aurez log\u00e9",
            "Ils/Elles": "auront log\u00e9"
        },
        "Subjonctif Pr\u00e9sent": {
            "Je": "loge",
            "Tu": "loges",
            "Il/Elle": "loge",
            "Nous": "logions",
            "Vous": "logiez",
            "Ils/Elles": "logent"
        },
        "Subjonctif Pass\u00e9": {
            "Je": "aie log\u00e9",
            "Tu": "aies log\u00e9",
            "Il/Elle": "ait log\u00e9",
            "Nous": "ayons log\u00e9",
            "Vous": "ayez log\u00e9",
            "Ils/Elles": "aient log\u00e9"
        },
        "Conditionnel Pr\u00e9sent": {
            "Je": "logerais",
            "Tu": "logerais",
            "Il/Elle": "logerait",
            "Nous": "logerions",
            "Vous": "logeriez",
            "Ils/Elles": "logeraient"
        },
        "Conditionnel Pass\u00e9": {
            "Je": "aurais log\u00e9",
            "Tu": "aurais log\u00e9",
            "Il/Elle": "aurait log\u00e9",
            "Nous": "aurions log\u00e9",
            "Vous": "auriez log\u00e9",
            "Ils/Elles": "auraient log\u00e9"
        }
    },
    "manger": {
        "Pr\u00e9sent": {
            "Je": "mange",
            "Tu": "manges",
            "Il/Elle": "mange",
            "Nous": "mangeons",
            "Vous": "mangez",
            "Ils/Elles": "mangent"
        },
        "Imparfait": {
            "Je": "mangeais",
            "Tu": "mangeais",
            "Il/Elle": "mangeait",
            "Nous": "mangions",
            "Vous": "mangiez",
            "Ils/Elles": "mangeaient"
        },
        "Futur": {
            "Je": "mangerai",
            "Tu": "mangeras",
            "Il/Elle": "mangera",
            "Nous": "mangerons",
            "Vous": "mangerez",
            "Ils/Elles": "mangeront"
        },
        "Pass\u00e9 Compos\u00e9": {
            "Je": "ai mang\u00e9",
            "Tu": "as mang\u00e9",
            "Il/Elle": "a mang\u00e9",
            "Nous": "avons mang\u00e9",
            "Vous": "avez mang\u00e9",
            "Ils/Elles": "ont mang\u00e9"
        },
        "Plus que Parfait": {
            "Je": "avais mang\u00e9",
            "Tu": "avais mang\u00e9",
            "Il/Elle": "avait mang\u00e9",
            "Nous": "avions mang\u00e9",
            "Vous": "aviez mang\u00e9",
            "Ils/Elles": "avaient mang\u00e9"
        },
        "Futur Ant\u00e9rieur": {
            "Je": "aurai mang\u00e9",
            "Tu": "auras mang\u00e9",
            "Il/Elle": "aura mang\u00e9",
            "Nous": "aurons mang\u00e9",
            "Vous": "aurez mang\u00e9",
            "Ils/Elles": "auront mang\u00e9"
        },
        "Subjonctif Pr\u00e9sent": {
            "Je": "mange",
            "Tu": "manges",
            "Il/Elle": "mange",
            "Nous": "mangions",
            "Vous": "mangiez",
            "Ils/Elles": "mangent"
        },
        "Subjonctif Pass\u00e9": {
            "Je": "aie mang\u00e9",
            "Tu": "aies mang\u00e9",
            "Il/Elle": "ait mang\u00e9",
            "Nous": "ayons mang\u00e9",
            "Vous": "ayez mang\u00e9",
            "Ils/Elles": "aient mang\u00e9"
        },
        "Conditionnel Pr\u00e9sent": {
            "Je": "mangerais",
            "Tu": "mangerais",
            "Il/Elle": "mangerait",
            "Nous": "mangerions",
            "Vous": "mangeriez",
            "Ils/Elles": "mangeraient"
        },
        "Conditionnel Pass\u00e9": {
            "Je": "aurais mang\u00e9",
            "Tu": "aurais mang\u00e9",
            "Il/Elle": "aurait mang\u00e9",
            "Nous": "aurions mang\u00e9",
            "Vous": "auriez mang\u00e9",
            "Ils/Elles": "auraient mang\u00e9"
        }
    },
    "m\u00e9langer": {
        "Pr\u00e9sent": {
            "Je": "m\u00e9lange",
            "Tu": "m\u00e9langes",
            "Il/Elle": "m\u00e9lange",
            "Nous": "m\u00e9langeons",
            "Vous": "m\u00e9langez",
            "Ils/Elles": "m\u00e9langent"
        },
        "Imparfait": {
            "Je": "m\u00e9langeais",
            "Tu": "m\u00e9langeais",
            "Il/Elle": "m\u00e9langeait",
            "Nous": "m\u00e9langions",
            "Vous": "m\u00e9langiez",
            "Ils/Elles": "m\u00e9langeaient"
        },
        "Futur": {
            "Je": "m\u00e9langerai",
            "Tu": "m\u00e9langeras",
            "Il/Elle": "m\u00e9langera",
            "Nous": "m\u00e9langerons",
            "Vous": "m\u00e9langerez",
            "Ils/Elles": "m\u00e9langeront"
        },
        "Pass\u00e9 Compos\u00e9": {
            "Je": "ai m\u00e9lang\u00e9",
            "Tu": "as m\u00e9lang\u00e9",
            "Il/Elle": "a m\u00e9lang\u00e9",
            "Nous": "avons m\u00e9lang\u00e9",
            "Vous": "avez m\u00e9lang\u00e9",
            "Ils/Elles": "ont m\u00e9lang\u00e9"
        },
        "Plus que Parfait": {
            "Je": "avais m\u00e9lang\u00e9",
            "Tu": "avais m\u00e9lang\u00e9",
            "Il/Elle": "avait m\u00e9lang\u00e9",
            "Nous": "avions m\u00e9lang\u00e9",
            "Vous": "aviez m\u00e9lang\u00e9",
            "Ils/Elles": "avaient m\u00e9lang\u00e9"
        },
        "Futur Ant\u00e9rieur": {
            "Je": "aurai m\u00e9lang\u00e9",
            "Tu": "auras m\u00e9lang\u00e9",
            "Il/Elle": "aura m\u00e9lang\u00e9",
            "Nous": "aurons m\u00e9lang\u00e9",
            "Vous": "aurez m\u00e9lang\u00e9",
            "Ils/Elles": "auront m\u00e9lang\u00e9"
        },
        "Subjonctif Pr\u00e9sent": {
            "Je": "m\u00e9lange",
            "Tu": "m\u00e9langes",
            "Il/Elle": "m\u00e9lange",
            "Nous": "m\u00e9langions",
            "Vous": "m\u00e9langiez",
            "Ils/Elles": "m\u00e9langent"
        },
        "Subjonctif Pass\u00e9": {
            "Je": "aie m\u00e9lang\u00e9",
            "Tu": "aies m\u00e9lang\u00e9",
            "Il/Elle": "ait m\u00e9lang\u00e9",
            "Nous": "ayons m\u00e9lang\u00e9",
            "Vous": "ayez m\u00e9lang\u00e9",
            "Ils/Elles": "aient m\u00e9lang\u00e9"
        },
        "Conditionnel Pr\u00e9sent": {
            "Je": "m\u00e9langerais",
            "Tu": "m\u00e9langerais",
            "Il/Elle": "m\u00e9langerait",
            "Nous": "m\u00e9langerions",
            "Vous": "m\u00e9langeriez",
            "Ils/Elles": "m\u00e9langeraient"
        },
        "Conditionnel Pass\u00e9": {
            "Je": "aurais m\u00e9lang\u00e9",
            "Tu": "aurais m\u00e9lang\u00e9",
            "Il/Elle": "aurait m\u00e9lang\u00e9",
            "Nous": "aurions m\u00e9lang\u00e9",
            "Vous": "auriez m\u00e9lang\u00e9",
            "Ils/Elles": "auraient m\u00e9lang\u00e9"
        }
    },
    "nager": {
        "Pr\u00e9sent": {
            "Je": "nage",
            "Tu": "nages",
            "Il/Elle": "nage",
            "Nous": "nageons",
            "Vous": "nagez",
            "Ils/Elles": "nagent"
        },
        "Imparfait": {
            "Je": "nageais",
            "Tu": "nageais",
            "Il/Elle": "nageait",
            "Nous": "nagions",
            "Vous": "nagiez",
            "Ils/Elles": "nageaient"
        },
        "Futur": {
            "Je": "nagerai",
            "Tu": "nageras",
            "Il/Elle": "nagera",
            "Nous": "nagerons",
            "Vous": "nagerez",
            "Ils/Elles": "nageront"
        },
        "Pass\u00e9 Compos\u00e9": {
            "Je": "ai nag\u00e9",
            "Tu": "as nag\u00e9",
            "Il/Elle": "a nag\u00e9",
            "Nous": "avons nag\u00e9",
            "Vous": "avez nag\u00e9",
            "Ils/Elles": "ont nag\u00e9"
        },
        "Plus que Parfait": {
            "Je": "avais nag\u00e9",
            "Tu": "avais nag\u00e9",
            "Il/Elle": "avait nag\u00e9",
            "Nous": "avions nag\u00e9",
            "Vous": "aviez nag\u00e9",
            "Ils/Elles": "avaient nag\u00e9"
        },
        "Futur Ant\u00e9rieur": {
            "Je": "aurai nag\u00e9",
            "Tu": "auras nag\u00e9",
            "Il/Elle": "aura nag\u00e9",
            "Nous": "aurons nag\u00e9",
            "Vous": "aurez nag\u00e9",
            "Ils/Elles": "auront nag\u00e9"
        },
        "Subjonctif Pr\u00e9sent": {
            "Je": "nage",
            "Tu": "nages",
            "Il/Elle": "nage",
            "Nous": "nagions",
            "Vous": "nagiez",
            "Ils/Elles": "nagent"
        },
        "Subjonctif Pass\u00e9": {
            "Je": "aie nag\u00e9",
            "Tu": "aies nag\u00e9",
            "Il/Elle": "ait nag\u00e9",
            "Nous": "ayons nag\u00e9",
            "Vous": "ayez nag\u00e9",
            "Ils/Elles": "aient nag\u00e9"
        },
        "Conditionnel Pr\u00e9sent": {
            "Je": "nagerais",
            "Tu": "nagerais",
            "Il/Elle": "nagerait",
            "Nous": "nagerions",
            "Vous": "nageriez",
            "Ils/Elles": "nageraient"
        },
        "Conditionnel Pass\u00e9": {
            "Je": "aurais nag\u00e9",
            "Tu": "aurais nag\u00e9",
            "Il/Elle": "aurait nag\u00e9",
            "Nous": "aurions nag\u00e9",
            "Vous": "auriez nag\u00e9",
            "Ils/Elles": "auraient nag\u00e9"
        }
    },
    "partager": {
        "Pr\u00e9sent": {
            "Je": "partage",
            "Tu": "partages",
            "Il/Elle": "partage",
            "Nous": "partageons",
            "Vous": "partagez",
            "Ils/Elles": "partagent"
        },
        "Imparfait": {
            "Je": "partageais",
            "Tu": "partageais",
            "Il/Elle": "partageait",
            "Nous": "partagions",
            "Vous": "partagiez",
            "Ils/Elles": "partageaient"
        },
        "Futur": {
            "Je": "partagerai",
            "Tu": "partageras",
            "Il/Elle": "partagera",
            "Nous": "partagerons",
            "Vous": "partagerez",
            "Ils/Elles": "partageront"
        },
        "Pass\u00e9 Compos\u00e9": {
            "Je": "ai partag\u00e9",
            "Tu": "as partag\u00e9",
            "Il/Elle": "a partag\u00e9",
            "Nous": "avons partag\u00e9",
            "Vous": "avez partag\u00e9",
            "Ils/Elles": "ont partag\u00e9"
        },
        "Plus que Parfait": {
            "Je": "avais partag\u00e9",
            "Tu": "avais partag\u00e9",
            "Il/Elle": "avait partag\u00e9",
            "Nous": "avions partag\u00e9",
            "Vous": "aviez partag\u00e9",
            "Ils/Elles": "avaient partag\u00e9"
        },
        "Futur Ant\u00e9rieur": {
            "Je": "aurai partag\u00e9",
            "Tu": "auras partag\u00e9",
            "Il/Elle": "aura partag\u00e9",
            "Nous": "aurons partag\u00e9",
            "Vous": "aurez partag\u00e9",
            "Ils/Elles": "auront partag\u00e9"
        },
        "Subjonctif Pr\u00e9sent": {
            "Je": "partage",
            "Tu": "partages",
            "Il/Elle": "partage",
            "Nous": "partagions",
            "Vous": "partagiez",
            "Ils/Elles": "partagent"
        },
        "Subjonctif Pass\u00e9": {
            "Je": "aie partag\u00e9",
            "Tu": "aies partag\u00e9",
            "Il/Elle": "ait partag\u00e9",
            "Nous": "ayons partag\u00e9",
            "Vous": "ayez partag\u00e9",
            "Ils/Elles": "aient partag\u00e9"
        },
        "Conditionnel Pr\u00e9sent": {
            "Je": "partagerais",
            "Tu": "partagerais",
            "Il/Elle": "partagerait",
            "Nous": "partagerions",
            "Vous": "partageriez",
            "Ils/Elles": "partageraient"
        },
        "Conditionnel Pass\u00e9": {
            "Je": "aurais partag\u00e9",
            "Tu": "aurais partag\u00e9",
            "Il/Elle": "aurait partag\u00e9",
            "Nous": "aurions partag\u00e9",
            "Vous": "auriez partag\u00e9",
            "Ils/Elles": "auraient partag\u00e9"
        }
    },
    "voyager": {
        "Pr\u00e9sent": {
            "Je": "voyage",
            "Tu": "voyages",
            "Il/Elle": "voyage",
            "Nous": "voyageons",
            "Vous": "voyagez",
            "Ils/Elles": "voyagent"
        },
        "Imparfait": {
            "Je": "voyageais",
            "Tu": "voyageais",
            "Il/Elle": "voyageait",
            "Nous": "voyagions",
            "Vous": "voyagiez",
            "Ils/Elles": "voyageaient"
        },
        "Futur": {
            "Je": "voyagerai",
            "Tu": "voyageras",
            "Il/Elle": "voyagera",
            "Nous": "voyagerons",
            "Vous": "voyagerez",
            "Ils/Elles": "voyageront"
        },
        "Pass\u00e9 Compos\u00e9": {
            "Je": "ai voyag\u00e9",
            "Tu": "as voyag\u00e9",
            "Il/Elle": "a voyag\u00e9",
            "Nous": "avons voyag\u00e9",
            "Vous": "avez voyag\u00e9",
            "Ils/Elles": "ont voyag\u00e9"
        },
        "Plus que Parfait": {
            "Je": "avais voyag\u00e9",
            "Tu": "avais voyag\u00e9",
            "Il/Elle": "avait voyag\u00e9",
            "Nous": "avions voyag\u00e9",
            "Vous": "aviez voyag\u00e9",
            "Ils/Elles": "avaient voyag\u00e9"
        },
        "Futur Ant\u00e9rieur": {
            "Je": "aurai voyag\u00e9",
            "Tu": "auras voyag\u00e9",
            "Il/Elle": "aura voyag\u00e9",
            "Nous": "aurons voyag\u00e9",
            "Vous": "aurez voyag\u00e9",
            "Ils/Elles": "auront voyag\u00e9"
        },
        "Subjonctif Pr\u00e9sent": {
            "Je": "voyage",
            "Tu": "voyages",
            "Il/Elle": "voyage",
            "Nous": "voyagions",
            "Vous": "voyagiez",
            "Ils/Elles": "voyagent"
        },
        "Subjonctif Pass\u00e9": {
            "Je": "aie voyag\u00e9",
            "Tu": "aies voyag\u00e9",
            "Il/Elle": "ait voyag\u00e9",
            "Nous": "ayons voyag\u00e9",
            "Vous": "ayez voyag\u00e9",
            "Ils/Elles": "aient voyag\u00e9"
        },
        "Conditionnel Pr\u00e9sent": {
            "Je": "voyagerais",
            "Tu": "voyagerais",
            "Il/Elle": "voyagerait",
            "Nous": "voyagerions",
            "Vous": "voyageriez",
            "Ils/Elles": "voyageraient"
        },
        "Conditionnel Pass\u00e9": {
            "Je": "aurais voyag\u00e9",
            "Tu": "aurais voyag\u00e9",
            "Il/Elle": "aurait voyag\u00e9",
            "Nous": "aurions voyag\u00e9",
            "Vous": "auriez voyag\u00e9",
            "Ils/Elles": "auraient voyag\u00e9"
        }
    },
    "annoncer": {
        "Pr\u00e9sent": {
            "Je": "annonce",
            "Tu": "annonces",
            "Il/Elle": "annonce",
            "Nous": "annon\u00e7ons",
            "Vous": "annoncez",
            "Ils/Elles": "annoncent"
        },
        "Imparfait": {
            "Je": "annon\u00e7ais",
            "Tu": "annon\u00e7ais",
            "Il/Elle": "annon\u00e7ait",
            "Nous": "annoncions",
            "Vous": "annonciez",
            "Ils/Elles": "annon\u00e7aient"
        },
        "Futur": {
            "Je": "annoncerai",
            "Tu": "annonceras",
            "Il/Elle": "annoncera",
            "Nous": "annoncerons",
            "Vous": "annoncerez",
            "Ils/Elles": "annonceront"
        },
        "Pass\u00e9 Compos\u00e9": {
            "Je": "ai annonc\u00e9",
            "Tu": "as annonc\u00e9",
            "Il/Elle": "a annonc\u00e9",
            "Nous": "avons annonc\u00e9",
            "Vous": "avez annonc\u00e9",
            "Ils/Elles": "ont annonc\u00e9"
        },
        "Plus que Parfait": {
            "Je": "avais annonc\u00e9",
            "Tu": "avais annonc\u00e9",
            "Il/Elle": "avait annonc\u00e9",
            "Nous": "avions annonc\u00e9",
            "Vous": "aviez annonc\u00e9",
            "Ils/Elles": "avaient annonc\u00e9"
        },
        "Futur Ant\u00e9rieur": {
            "Je": "aurai annonc\u00e9",
            "Tu": "auras annonc\u00e9",
            "Il/Elle": "aura annonc\u00e9",
            "Nous": "aurons annonc\u00e9",
            "Vous": "aurez annonc\u00e9",
            "Ils/Elles": "auront annonc\u00e9"
        },
        "Subjonctif Pr\u00e9sent": {
            "Je": "annonce",
            "Tu": "annonces",
            "Il/Elle": "annonce",
            "Nous": "annoncions",
            "Vous": "annonciez",
            "Ils/Elles": "annoncent"
        },
        "Subjonctif Pass\u00e9": {
            "Je": "aie annonc\u00e9",
            "Tu": "aies annonc\u00e9",
            "Il/Elle": "ait annonc\u00e9",
            "Nous": "ayons annonc\u00e9",
            "Vous": "ayez annonc\u00e9",
            "Ils/Elles": "aient annonc\u00e9"
        },
        "Conditionnel Pr\u00e9sent": {
            "Je": "annoncerais",
            "Tu": "annoncerais",
            "Il/Elle": "annoncerait",
            "Nous": "annoncerions",
            "Vous": "annonceriez",
            "Ils/Elles": "annonceraient"
        },
        "Conditionnel Pass\u00e9": {
            "Je": "aurais annonc\u00e9",
            "Tu": "aurais annonc\u00e9",
            "Il/Elle": "aurait annonc\u00e9",
            "Nous": "aurions annonc\u00e9",
            "Vous": "auriez annonc\u00e9",
            "Ils/Elles": "auraient annonc\u00e9"
        }
    },
    "avancer": {
        "Pr\u00e9sent": {
            "Je": "avance",
            "Tu": "avances",
            "Il/Elle": "avance",
            "Nous": "avan\u00e7ons",
            "Vous": "avancez",
            "Ils/Elles": "avancent"
        },
        "Imparfait": {
            "Je": "avan\u00e7ais",
            "Tu": "avan\u00e7ais",
            "Il/Elle": "avan\u00e7ait",
            "Nous": "avancions",
            "Vous": "avanciez",
            "Ils/Elles": "avan\u00e7aient"
        },
        "Futur": {
            "Je": "avancerai",
            "Tu": "avanceras",
            "Il/Elle": "avancera",
            "Nous": "avancerons",
            "Vous": "avancerez",
            "Ils/Elles": "avanceront"
        },
        "Pass\u00e9 Compos\u00e9": {
            "Je": "ai avanc\u00e9",
            "Tu": "as avanc\u00e9",
            "Il/Elle": "a avanc\u00e9",
            "Nous": "avons avanc\u00e9",
            "Vous": "avez avanc\u00e9",
            "Ils/Elles": "ont avanc\u00e9"
        },
        "Plus que Parfait": {
            "Je": "avais avanc\u00e9",
            "Tu": "avais avanc\u00e9",
            "Il/Elle": "avait avanc\u00e9",
            "Nous": "avions avanc\u00e9",
            "Vous": "aviez avanc\u00e9",
            "Ils/Elles": "avaient avanc\u00e9"
        },
        "Futur Ant\u00e9rieur": {
            "Je": "aurai avanc\u00e9",
            "Tu": "auras avanc\u00e9",
            "Il/Elle": "aura avanc\u00e9",
            "Nous": "aurons avanc\u00e9",
            "Vous": "aurez avanc\u00e9",
            "Ils/Elles": "auront avanc\u00e9"
        },
        "Subjonctif Pr\u00e9sent": {
            "Je": "avance",
            "Tu": "avances",
            "Il/Elle": "avance",
            "Nous": "avancions",
            "Vous": "avanciez",
            "Ils/Elles": "avancent"
        },
        "Subjonctif Pass\u00e9": {
            "Je": "aie avanc\u00e9",
            "Tu": "aies avanc\u00e9",
            "Il/Elle": "ait avanc\u00e9",
            "Nous": "ayons avanc\u00e9",
            "Vous": "ayez avanc\u00e9",
            "Ils/Elles": "aient avanc\u00e9"
        },
        "Conditionnel Pr\u00e9sent": {
            "Je": "avancerais",
            "Tu": "avancerais",
            "Il/Elle": "avancerait",
            "Nous": "avancerions",
            "Vous": "avanceriez",
            "Ils/Elles": "avanceraient"
        },
        "Conditionnel Pass\u00e9": {
            "Je": "aurais avanc\u00e9",
            "Tu": "aurais avanc\u00e9",
            "Il/Elle": "aurait avanc\u00e9",
            "Nous": "aurions avanc\u00e9",
            "Vous": "auriez avanc\u00e9",
            "Ils/Elles": "auraient avanc\u00e9"
        }
    },
    "commencer": {
        "Pr\u00e9sent": {
            "Je": "commence",
            "Tu": "commences",
            "Il/Elle": "commence",
            "Nous": "commen\u00e7ons",
            "Vous": "commencez",
            "Ils/Elles": "commencent"
        },
        "Imparfait": {
            "Je": "commen\u00e7ais",
            "Tu": "commen\u00e7ais",
            "Il/Elle": "commen\u00e7ait",
            "Nous": "commencions",
            "Vous": "commenciez",
            "Ils/Elles": "commen\u00e7aient"
        },
        "Futur": {
            "Je": "commencerai",
            "Tu": "commenceras",
            "Il/Elle": "commencera",
            "Nous": "commencerons",
            "Vous": "commencerez",
            "Ils/Elles": "commenceront"
        },
        "Pass\u00e9 Compos\u00e9": {
            "Je": "suis commenc\u00e9",
            "Tu": "es commenc\u00e9",
            "Il/Elle": "est commenc\u00e9(e)",
            "Nous": "sommes commenc\u00e9s",
            "Vous": "\u00eates commenc\u00e9s",
            "Ils/Elles": "sont commenc\u00e9(e)s"
        },
        "Plus que Parfait": {
            "Je": "\u00e9tais commenc\u00e9",
            "Tu": "\u00e9tais commenc\u00e9",
            "Il/Elle": "\u00e9tait commenc\u00e9(e)",
            "Nous": "\u00e9tions commenc\u00e9s",
            "Vous": "\u00e9tiez commenc\u00e9s",
            "Ils/Elles": "\u00e9taient commenc\u00e9(e)s"
        },
        "Futur Ant\u00e9rieur": {
            "Je": "serai commenc\u00e9",
            "Tu": "seras commenc\u00e9",
            "Il/Elle": "sera commenc\u00e9(e)",
            "Nous": "serons commenc\u00e9s",
            "Vous": "serez commenc\u00e9s",
            "Ils/Elles": "seront commenc\u00e9(e)s"
        },
        "Subjonctif Pr\u00e9sent": {
            "Je": "commence",
            "Tu": "commences",
            "Il/Elle": "commence",
            "Nous": "commencions",
            "Vous": "commenciez",
            "Ils/Elles": "commencent"
        },
        "Subjonctif Pass\u00e9": {
            "Je": "sois commenc\u00e9",
            "Tu": "sois commenc\u00e9",
            "Il/Elle": "soit commenc\u00e9(e)",
            "Nous": "soyons commenc\u00e9s",
            "Vous": "soyez commenc\u00e9s",
            "Ils/Elles": "soient commenc\u00e9(e)s"
        },
        "Conditionnel Pr\u00e9sent": {
            "Je": "commencerais",
            "Tu": "commencerais",
            "Il/Elle": "commencerait",
            "Nous": "commencerions",
            "Vous": "commenceriez",
            "Ils/Elles": "commenceraient"
        },
        "Conditionnel Pass\u00e9": {
            "Je": "serais commenc\u00e9",
            "Tu": "serais commenc\u00e9",
            "Il/Elle": "serait commenc\u00e9(e)",
            "Nous": "serions commenc\u00e9s",
            "Vous": "seriez commenc\u00e9s",
            "Ils/Elles": "seraient commenc\u00e9(e)s"
        }
    },
    "effacer": {
        "Pr\u00e9sent": {
            "Je": "efface",
            "Tu": "effaces",
            "Il/Elle": "efface",
            "Nous": "effa\u00e7ons",
            "Vous": "effacez",
            "Ils/Elles": "effacent"
        },
        "Imparfait": {
            "Je": "effa\u00e7ais",
            "Tu": "effa\u00e7ais",
            "Il/Elle": "effa\u00e7ait",
            "Nous": "effacions",
            "Vous": "effaciez",
            "Ils/Elles": "effa\u00e7aient"
        },
        "Futur": {
            "Je": "effacerai",
            "Tu": "effaceras",
            "Il/Elle": "effacera",
            "Nous": "effacerons",
            "Vous": "effacerez",
            "Ils/Elles": "effaceront"
        },
        "Pass\u00e9 Compos\u00e9": {
            "Je": "ai effac\u00e9",
            "Tu": "as effac\u00e9",
            "Il/Elle": "a effac\u00e9",
            "Nous": "avons effac\u00e9",
            "Vous": "avez effac\u00e9",
            "Ils/Elles": "ont effac\u00e9"
        },
        "Plus que Parfait": {
            "Je": "avais effac\u00e9",
            "Tu": "avais effac\u00e9",
            "Il/Elle": "avait effac\u00e9",
            "Nous": "avions effac\u00e9",
            "Vous": "aviez effac\u00e9",
            "Ils/Elles": "avaient effac\u00e9"
        },
        "Futur Ant\u00e9rieur": {
            "Je": "aurai effac\u00e9",
            "Tu": "auras effac\u00e9",
            "Il/Elle": "aura effac\u00e9",
            "Nous": "aurons effac\u00e9",
            "Vous": "aurez effac\u00e9",
            "Ils/Elles": "auront effac\u00e9"
        },
        "Subjonctif Pr\u00e9sent": {
            "Je": "efface",
            "Tu": "effaces",
            "Il/Elle": "efface",
            "Nous": "effacions",
            "Vous": "effaciez",
            "Ils/Elles": "effacent"
        },
        "Subjonctif Pass\u00e9": {
            "Je": "aie effac\u00e9",
            "Tu": "aies effac\u00e9",
            "Il/Elle": "ait effac\u00e9",
            "Nous": "ayons effac\u00e9",
            "Vous": "ayez effac\u00e9",
            "Ils/Elles": "aient effac\u00e9"
        },
        "Conditionnel Pr\u00e9sent": {
            "Je": "effacerais",
            "Tu": "effacerais",
            "Il/Elle": "effacerait",
            "Nous": "effacerions",
            "Vous": "effaceriez",
            "Ils/Elles": "effaceraient"
        },
        "Conditionnel Pass\u00e9": {
            "Je": "aurais effac\u00e9",
            "Tu": "aurais effac\u00e9",
            "Il/Elle": "aurait effac\u00e9",
            "Nous": "aurions effac\u00e9",
            "Vous": "auriez effac\u00e9",
            "Ils/Elles": "auraient effac\u00e9"
        }
    },
    "lancer": {
        "Pr\u00e9sent": {
            "Je": "lance",
            "Tu": "lances",
            "Il/Elle": "lance",
            "Nous": "lan\u00e7ons",
            "Vous": "lancez",
            "Ils/Elles": "lancent"
        },
        "Imparfait": {
            "Je": "lan\u00e7ais",
            "Tu": "lan\u00e7ais",
            "Il/Elle": "lan\u00e7ait",
            "Nous": "lancions",
            "Vous": "lanciez",
            "Ils/Elles": "lan\u00e7aient"
        },
        "Futur": {
            "Je": "lancerai",
            "Tu": "lanceras",
            "Il/Elle": "lancera",
            "Nous": "lancerons",
            "Vous": "lancerez",
            "Ils/Elles": "lanceront"
        },
        "Pass\u00e9 Compos\u00e9": {
            "Je": "ai lanc\u00e9",
            "Tu": "as lanc\u00e9",
            "Il/Elle": "a lanc\u00e9",
            "Nous": "avons lanc\u00e9",
            "Vous": "avez lanc\u00e9",
            "Ils/Elles": "ont lanc\u00e9"
        },
        "Plus que Parfait": {
            "Je": "avais lanc\u00e9",
            "Tu": "avais lanc\u00e9",
            "Il/Elle": "avait lanc\u00e9",
            "Nous": "avions lanc\u00e9",
            "Vous": "aviez lanc\u00e9",
            "Ils/Elles": "avaient lanc\u00e9"
        },
        "Futur Ant\u00e9rieur": {
            "Je": "aurai lanc\u00e9",
            "Tu": "auras lanc\u00e9",
            "Il/Elle": "aura lanc\u00e9",
            "Nous": "aurons lanc\u00e9",
            "Vous": "aurez lanc\u00e9",
            "Ils/Elles": "auront lanc\u00e9"
        },
        "Subjonctif Pr\u00e9sent": {
            "Je": "lance",
            "Tu": "lances",
            "Il/Elle": "lance",
            "Nous": "lancions",
            "Vous": "lanciez",
            "Ils/Elles": "lancent"
        },
        "Subjonctif Pass\u00e9": {
            "Je": "aie lanc\u00e9",
            "Tu": "aies lanc\u00e9",
            "Il/Elle": "ait lanc\u00e9",
            "Nous": "ayons lanc\u00e9",
            "Vous": "ayez lanc\u00e9",
            "Ils/Elles": "aient lanc\u00e9"
        },
        "Conditionnel Pr\u00e9sent": {
            "Je": "lancerais",
            "Tu": "lancerais",
            "Il/Elle": "lancerait",
            "Nous": "lancerions",
            "Vous": "lanceriez",
            "Ils/Elles": "lanceraient"
        },
        "Conditionnel Pass\u00e9": {
            "Je": "aurais lanc\u00e9",
            "Tu": "aurais lanc\u00e9",
            "Il/Elle": "aurait lanc\u00e9",
            "Nous": "aurions lanc\u00e9",
            "Vous": "auriez lanc\u00e9",
            "Ils/Elles": "auraient lanc\u00e9"
        }
    },
    "menacer": {
        "Pr\u00e9sent": {
            "Je": "menace",
            "Tu": "menaces",
            "Il/Elle": "menace",
            "Nous": "mena\u00e7ons",
            "Vous": "menacez",
            "Ils/Elles": "menacent"
        },
        "Imparfait": {
            "Je": "mena\u00e7ais",
            "Tu": "mena\u00e7ais",
            "Il/Elle": "mena\u00e7ait",
            "Nous": "menacions",
            "Vous": "menaciez",
            "Ils/Elles": "mena\u00e7aient"
        },
        "Futur": {
            "Je": "menacerai",
            "Tu": "menaceras",
            "Il/Elle": "menacera",
            "Nous": "menacerons",
            "Vous": "menacerez",
            "Ils/Elles": "menaceront"
        },
        "Pass\u00e9 Compos\u00e9": {
            "Je": "ai menac\u00e9",
            "Tu": "as menac\u00e9",
            "Il/Elle": "a menac\u00e9",
            "Nous": "avons menac\u00e9",
            "Vous": "avez menac\u00e9",
            "Ils/Elles": "ont menac\u00e9"
        },
        "Plus que Parfait": {
            "Je": "avais menac\u00e9",
            "Tu": "avais menac\u00e9",
            "Il/Elle": "avait menac\u00e9",
            "Nous": "avions menac\u00e9",
            "Vous": "aviez menac\u00e9",
            "Ils/Elles": "avaient menac\u00e9"
        },
        "Futur Ant\u00e9rieur": {
            "Je": "aurai menac\u00e9",
            "Tu": "auras menac\u00e9",
            "Il/Elle": "aura menac\u00e9",
            "Nous": "aurons menac\u00e9",
            "Vous": "aurez menac\u00e9",
            "Ils/Elles": "auront menac\u00e9"
        },
        "Subjonctif Pr\u00e9sent": {
            "Je": "menace",
            "Tu": "menaces",
            "Il/Elle": "menace",
            "Nous": "menacions",
            "Vous": "menaciez",
            "Ils/Elles": "menacent"
        },
        "Subjonctif Pass\u00e9": {
            "Je": "aie menac\u00e9",
            "Tu": "aies menac\u00e9",
            "Il/Elle": "ait menac\u00e9",
            "Nous": "ayons menac\u00e9",
            "Vous": "ayez menac\u00e9",
            "Ils/Elles": "aient menac\u00e9"
        },
        "Conditionnel Pr\u00e9sent": {
            "Je": "menacerais",
            "Tu": "menacerais",
            "Il/Elle": "menacerait",
            "Nous": "menacerions",
            "Vous": "menaceriez",
            "Ils/Elles": "menaceraient"
        },
        "Conditionnel Pass\u00e9": {
            "Je": "aurais menac\u00e9",
            "Tu": "aurais menac\u00e9",
            "Il/Elle": "aurait menac\u00e9",
            "Nous": "aurions menac\u00e9",
            "Vous": "auriez menac\u00e9",
            "Ils/Elles": "auraient menac\u00e9"
        }
    },
    "placer": {
        "Pr\u00e9sent": {
            "Je": "place",
            "Tu": "places",
            "Il/Elle": "place",
            "Nous": "pla\u00e7ons",
            "Vous": "placez",
            "Ils/Elles": "placent"
        },
        "Imparfait": {
            "Je": "pla\u00e7ais",
            "Tu": "pla\u00e7ais",
            "Il/Elle": "pla\u00e7ait",
            "Nous": "placions",
            "Vous": "placiez",
            "Ils/Elles": "pla\u00e7aient"
        },
        "Futur": {
            "Je": "placerai",
            "Tu": "placeras",
            "Il/Elle": "placera",
            "Nous": "placerons",
            "Vous": "placerez",
            "Ils/Elles": "placeront"
        },
        "Pass\u00e9 Compos\u00e9": {
            "Je": "ai plac\u00e9",
            "Tu": "as plac\u00e9",
            "Il/Elle": "a plac\u00e9",
            "Nous": "avons plac\u00e9",
            "Vous": "avez plac\u00e9",
            "Ils/Elles": "ont plac\u00e9"
        },
        "Plus que Parfait": {
            "Je": "avais plac\u00e9",
            "Tu": "avais plac\u00e9",
            "Il/Elle": "avait plac\u00e9",
            "Nous": "avions plac\u00e9",
            "Vous": "aviez plac\u00e9",
            "Ils/Elles": "avaient plac\u00e9"
        },
        "Futur Ant\u00e9rieur": {
            "Je": "aurai plac\u00e9",
            "Tu": "auras plac\u00e9",
            "Il/Elle": "aura plac\u00e9",
            "Nous": "aurons plac\u00e9",
            "Vous": "aurez plac\u00e9",
            "Ils/Elles": "auront plac\u00e9"
        },
        "Subjonctif Pr\u00e9sent": {
            "Je": "place",
            "Tu": "places",
            "Il/Elle": "place",
            "Nous": "placions",
            "Vous": "placiez",
            "Ils/Elles": "placent"
        },
        "Subjonctif Pass\u00e9": {
            "Je": "aie plac\u00e9",
            "Tu": "aies plac\u00e9",
            "Il/Elle": "ait plac\u00e9",
            "Nous": "ayons plac\u00e9",
            "Vous": "ayez plac\u00e9",
            "Ils/Elles": "aient plac\u00e9"
        },
        "Conditionnel Pr\u00e9sent": {
            "Je": "placerais",
            "Tu": "placerais",
            "Il/Elle": "placerait",
            "Nous": "placerions",
            "Vous": "placeriez",
            "Ils/Elles": "placeraient"
        },
        "Conditionnel Pass\u00e9": {
            "Je": "aurais plac\u00e9",
            "Tu": "aurais plac\u00e9",
            "Il/Elle": "aurait plac\u00e9",
            "Nous": "aurions plac\u00e9",
            "Vous": "auriez plac\u00e9",
            "Ils/Elles": "auraient plac\u00e9"
        }
    },
    "remplacer": {
        "Pr\u00e9sent": {
            "Je": "remplace",
            "Tu": "remplaces",
            "Il/Elle": "remplace",
            "Nous": "rempla\u00e7ons",
            "Vous": "remplacez",
            "Ils/Elles": "remplacent"
        },
        "Imparfait": {
            "Je": "rempla\u00e7ais",
            "Tu": "rempla\u00e7ais",
            "Il/Elle": "rempla\u00e7ait",
            "Nous": "remplacions",
            "Vous": "remplaciez",
            "Ils/Elles": "rempla\u00e7aient"
        },
        "Futur": {
            "Je": "remplacerai",
            "Tu": "remplaceras",
            "Il/Elle": "remplacera",
            "Nous": "remplacerons",
            "Vous": "remplacerez",
            "Ils/Elles": "remplaceront"
        },
        "Pass\u00e9 Compos\u00e9": {
            "Je": "ai remplac\u00e9",
            "Tu": "as remplac\u00e9",
            "Il/Elle": "a remplac\u00e9",
            "Nous": "avons remplac\u00e9",
            "Vous": "avez remplac\u00e9",
            "Ils/Elles": "ont remplac\u00e9"
        },
        "Plus que Parfait": {
            "Je": "avais remplac\u00e9",
            "Tu": "avais remplac\u00e9",
            "Il/Elle": "avait remplac\u00e9",
            "Nous": "avions remplac\u00e9",
            "Vous": "aviez remplac\u00e9",
            "Ils/Elles": "avaient remplac\u00e9"
        },
        "Futur Ant\u00e9rieur": {
            "Je": "aurai remplac\u00e9",
            "Tu": "auras remplac\u00e9",
            "Il/Elle": "aura remplac\u00e9",
            "Nous": "aurons remplac\u00e9",
            "Vous": "aurez remplac\u00e9",
            "Ils/Elles": "auront remplac\u00e9"
        },
        "Subjonctif Pr\u00e9sent": {
            "Je": "remplace",
            "Tu": "remplaces",
            "Il/Elle": "remplace",
            "Nous": "remplacions",
            "Vous": "remplaciez",
            "Ils/Elles": "remplacent"
        },
        "Subjonctif Pass\u00e9": {
            "Je": "aie remplac\u00e9",
            "Tu": "aies remplac\u00e9",
            "Il/Elle": "ait remplac\u00e9",
            "Nous": "ayons remplac\u00e9",
            "Vous": "ayez remplac\u00e9",
            "Ils/Elles": "aient remplac\u00e9"
        },
        "Conditionnel Pr\u00e9sent": {
            "Je": "remplacerais",
            "Tu": "remplacerais",
            "Il/Elle": "remplacerait",
            "Nous": "remplacerions",
            "Vous": "remplaceriez",
            "Ils/Elles": "remplaceraient"
        },
        "Conditionnel Pass\u00e9": {
            "Je": "aurais remplac\u00e9",
            "Tu": "aurais remplac\u00e9",
            "Il/Elle": "aurait remplac\u00e9",
            "Nous": "aurions remplac\u00e9",
            "Vous": "auriez remplac\u00e9",
            "Ils/Elles": "auraient remplac\u00e9"
        }
    },
    "balayer": {
        "Pr\u00e9sent": {
            "Je": "balaie",
            "Tu": "balaies",
            "Il/Elle": "balaie",
            "Nous": "balayons",
            "Vous": "balayez",
            "Ils/Elles": "balaient"
        },
        "Imparfait": {
            "Je": "balayais",
            "Tu": "balayais",
            "Il/Elle": "balayait",
            "Nous": "balayions",
            "Vous": "balayiez",
            "Ils/Elles": "balayaient"
        },
        "Futur": {
            "Je": "balaierai",
            "Tu": "balaieras",
            "Il/Elle": "balaiera",
            "Nous": "balaierons",
            "Vous": "balaierez",
            "Ils/Elles": "balaieront"
        },
        "Pass\u00e9 Compos\u00e9": {
            "Je": "ai balay\u00e9",
            "Tu": "as balay\u00e9",
            "Il/Elle": "a balay\u00e9",
            "Nous": "avons balay\u00e9",
            "Vous": "avez balay\u00e9",
            "Ils/Elles": "ont balay\u00e9"
        },
        "Plus que Parfait": {
            "Je": "avais balay\u00e9",
            "Tu": "avais balay\u00e9",
            "Il/Elle": "avait balay\u00e9",
            "Nous": "avions balay\u00e9",
            "Vous": "aviez balay\u00e9",
            "Ils/Elles": "avaient balay\u00e9"
        },
        "Futur Ant\u00e9rieur": {
            "Je": "aurai balay\u00e9",
            "Tu": "auras balay\u00e9",
            "Il/Elle": "aura balay\u00e9",
            "Nous": "aurons balay\u00e9",
            "Vous": "aurez balay\u00e9",
            "Ils/Elles": "auront balay\u00e9"
        },
        "Subjonctif Pr\u00e9sent": {
            "Je": "balaie",
            "Tu": "balaies",
            "Il/Elle": "balaie",
            "Nous": "balayions",
            "Vous": "balayiez",
            "Ils/Elles": "balaient"
        },
        "Subjonctif Pass\u00e9": {
            "Je": "aie balay\u00e9",
            "Tu": "aies balay\u00e9",
            "Il/Elle": "ait balay\u00e9",
            "Nous": "ayons balay\u00e9",
            "Vous": "ayez balay\u00e9",
            "Ils/Elles": "aient balay\u00e9"
        },
        "Conditionnel Pr\u00e9sent": {
            "Je": "balaierais",
            "Tu": "balaierais",
            "Il/Elle": "balaierait",
            "Nous": "balaierions",
            "Vous": "balaieriez",
            "Ils/Elles": "balaieraient"
        },
        "Conditionnel Pass\u00e9": {
            "Je": "aurais balay\u00e9",
            "Tu": "aurais balay\u00e9",
            "Il/Elle": "aurait balay\u00e9",
            "Nous": "aurions balay\u00e9",
            "Vous": "auriez balay\u00e9",
            "Ils/Elles": "auraient balay\u00e9"
        }
    },
    "effrayer": {
        "Pr\u00e9sent": {
            "Je": "effraye",
            "Tu": "effrayes",
            "Il/Elle": "effraye",
            "Nous": "effrayons",
            "Vous": "effrayez",
            "Ils/Elles": "effrayent"
        },
        "Imparfait": {
            "Je": "effrayais",
            "Tu": "effrayais",
            "Il/Elle": "effrayait",
            "Nous": "effrayions",
            "Vous": "effrayiez",
            "Ils/Elles": "effrayaient"
        },
        "Futur": {
            "Je": "effrayerai",
            "Tu": "effrayeras",
            "Il/Elle": "effrayera",
            "Nous": "effrayerons",
            "Vous": "effrayerez",
            "Ils/Elles": "effrayeront"
        },
        "Pass\u00e9 Compos\u00e9": {
            "Je": "ai effray\u00e9",
            "Tu": "as effray\u00e9",
            "Il/Elle": "a effray\u00e9",
            "Nous": "avons effray\u00e9",
            "Vous": "avez effray\u00e9",
            "Ils/Elles": "ont effray\u00e9"
        },
        "Plus que Parfait": {
            "Je": "avais effray\u00e9",
            "Tu": "avais effray\u00e9",
            "Il/Elle": "avait effray\u00e9",
            "Nous": "avions effray\u00e9",
            "Vous": "aviez effray\u00e9",
            "Ils/Elles": "avaient effray\u00e9"
        },
        "Futur Ant\u00e9rieur": {
            "Je": "aurai effray\u00e9",
            "Tu": "auras effray\u00e9",
            "Il/Elle": "aura effray\u00e9",
            "Nous": "aurons effray\u00e9",
            "Vous": "aurez effray\u00e9",
            "Ils/Elles": "auront effray\u00e9"
        },
        "Subjonctif Pr\u00e9sent": {
            "Je": "effraye",
            "Tu": "effrayes",
            "Il/Elle": "effraye",
            "Nous": "effrayions",
            "Vous": "effrayiez",
            "Ils/Elles": "effrayent"
        },
        "Subjonctif Pass\u00e9": {
            "Je": "aie effray\u00e9",
            "Tu": "aies effray\u00e9",
            "Il/Elle": "ait effray\u00e9",
            "Nous": "ayons effray\u00e9",
            "Vous": "ayez effray\u00e9",
            "Ils/Elles": "aient effray\u00e9"
        },
        "Conditionnel Pr\u00e9sent": {
            "Je": "effrayerais",
            "Tu": "effrayerais",
            "Il/Elle": "effrayerait",
            "Nous": "effrayerions",
            "Vous": "effrayeriez",
            "Ils/Elles": "effrayeraient"
        },
        "Conditionnel Pass\u00e9": {
            "Je": "aurais effray\u00e9",
            "Tu": "aurais effray\u00e9",
            "Il/Elle": "aurait effray\u00e9",
            "Nous": "aurions effray\u00e9",
            "Vous": "auriez effray\u00e9",
            "Ils/Elles": "auraient effray\u00e9"
        }
    },
    "envoyer": {
        "Pr\u00e9sent": {
            "Je": "envoie",
            "Tu": "envoies",
            "Il/Elle": "envoie",
            "Nous": "envoyons",
            "Vous": "envoyez",
            "Ils/Elles": "envoient"
        },
        "Imparfait": {
            "Je": "envoyais",
            "Tu": "envoyais",
            "Il/Elle": "envoyait",
            "Nous": "envoyions",
            "Vous": "envoyiez",
            "Ils/Elles": "envoyaient"
        },
        "Futur": {
            "Je": "enverrai",
            "Tu": "enverras",
            "Il/Elle": "enverra",
            "Nous": "enverrons",
            "Vous": "enverrez",
            "Ils/Elles": "enverront"
        },
        "Pass\u00e9 Compos\u00e9": {
            "Je": "ai envoy\u00e9",
            "Tu": "as envoy\u00e9",
            "Il/Elle": "a envoy\u00e9",
            "Nous": "avons envoy\u00e9",
            "Vous": "avez envoy\u00e9",
            "Ils/Elles": "ont envoy\u00e9"
        },
        "Plus que Parfait": {
            "Je": "avais envoy\u00e9",
            "Tu": "avais envoy\u00e9",
            "Il/Elle": "avait envoy\u00e9",
            "Nous": "avions envoy\u00e9",
            "Vous": "aviez envoy\u00e9",
            "Ils/Elles": "avaient envoy\u00e9"
        },
        "Futur Ant\u00e9rieur": {
            "Je": "aurai envoy\u00e9",
            "Tu": "auras envoy\u00e9",
            "Il/Elle": "aura envoy\u00e9",
            "Nous": "aurons envoy\u00e9",
            "Vous": "aurez envoy\u00e9",
            "Ils/Elles": "auront envoy\u00e9"
        },
        "Subjonctif Pr\u00e9sent": {
            "Je": "envoie",
            "Tu": "envoies",
            "Il/Elle": "envoie",
            "Nous": "envoyions",
            "Vous": "envoyiez",
            "Ils/Elles": "envoient"
        },
        "Subjonctif Pass\u00e9": {
            "Je": "aie envoy\u00e9",
            "Tu": "aies envoy\u00e9",
            "Il/Elle": "ait envoy\u00e9",
            "Nous": "ayons envoy\u00e9",
            "Vous": "ayez envoy\u00e9",
            "Ils/Elles": "aient envoy\u00e9"
        },
        "Conditionnel Pr\u00e9sent": {
            "Je": "enverrais",
            "Tu": "enverrais",
            "Il/Elle": "enverrait",
            "Nous": "enverrions",
            "Vous": "enverriez",
            "Ils/Elles": "enverraient"
        },
        "Conditionnel Pass\u00e9": {
            "Je": "aurais envoy\u00e9",
            "Tu": "aurais envoy\u00e9",
            "Il/Elle": "aurait envoy\u00e9",
            "Nous": "aurions envoy\u00e9",
            "Vous": "auriez envoy\u00e9",
            "Ils/Elles": "auraient envoy\u00e9"
        }
    },
    "essayer": {
        "Pr\u00e9sent": {
            "Je": "essaye",
            "Tu": "essayes",
            "Il/Elle": "essaye",
            "Nous": "essayons",
            "Vous": "essayez",
            "Ils/Elles": "essayent"
        },
        "Imparfait": {
            "Je": "essayais",
            "Tu": "essayais",
            "Il/Elle": "essayait",
            "Nous": "essayions",
            "Vous": "essayiez",
            "Ils/Elles": "essayaient"
        },
        "Futur": {
            "Je": "essayerai",
            "Tu": "essayeras",
            "Il/Elle": "essayera",
            "Nous": "essayerons",
            "Vous": "essayerez",
            "Ils/Elles": "essayeront"
        },
        "Pass\u00e9 Compos\u00e9": {
            "Je": "ai essay\u00e9",
            "Tu": "as essay\u00e9",
            "Il/Elle": "a essay\u00e9",
            "Nous": "avons essay\u00e9",
            "Vous": "avez essay\u00e9",
            "Ils/Elles": "ont essay\u00e9"
        },
        "Plus que Parfait": {
            "Je": "avais essay\u00e9",
            "Tu": "avais essay\u00e9",
            "Il/Elle": "avait essay\u00e9",
            "Nous": "avions essay\u00e9",
            "Vous": "aviez essay\u00e9",
            "Ils/Elles": "avaient essay\u00e9"
        },
        "Futur Ant\u00e9rieur": {
            "Je": "aurai essay\u00e9",
            "Tu": "auras essay\u00e9",
            "Il/Elle": "aura essay\u00e9",
            "Nous": "aurons essay\u00e9",
            "Vous": "aurez essay\u00e9",
            "Ils/Elles": "auront essay\u00e9"
        },
        "Subjonctif Pr\u00e9sent": {
            "Je": "essaye",
            "Tu": "essayes",
            "Il/Elle": "essaye",
            "Nous": "essayions",
            "Vous": "essayiez",
            "Ils/Elles": "essayent"
        },
        "Subjonctif Pass\u00e9": {
            "Je": "aie essay\u00e9",
            "Tu": "aies essay\u00e9",
            "Il/Elle": "ait essay\u00e9",
            "Nous": "ayons essay\u00e9",
            "Vous": "ayez essay\u00e9",
            "Ils/Elles": "aient essay\u00e9"
        },
        "Conditionnel Pr\u00e9sent": {
            "Je": "essayerais",
            "Tu": "essayerais",
            "Il/Elle": "essayerait",
            "Nous": "essayerions",
            "Vous": "essayeriez",
            "Ils/Elles": "essayeraient"
        },
        "Conditionnel Pass\u00e9": {
            "Je": "aurais essay\u00e9",
            "Tu": "aurais essay\u00e9",
            "Il/Elle": "aurait essay\u00e9",
            "Nous": "aurions essay\u00e9",
            "Vous": "auriez essay\u00e9",
            "Ils/Elles": "auraient essay\u00e9"
        }
    },
    "nettoyer": {
        "Pr\u00e9sent": {
            "Je": "nettoie",
            "Tu": "nettoies",
            "Il/Elle": "nettoie",
            "Nous": "nettoyons",
            "Vous": "nettoyez",
            "Ils/Elles": "nettoient"
        },
        "Imparfait": {
            "Je": "nettoyais",
            "Tu": "nettoyais",
            "Il/Elle": "nettoyait",
            "Nous": "nettoyions",
            "Vous": "nettoyiez",
            "Ils/Elles": "nettoyaient"
        },
        "Futur": {
            "Je": "nettoierai",
            "Tu": "nettoieras",
            "Il/Elle": "nettoiera",
            "Nous": "nettoierons",
            "Vous": "nettoierez",
            "Ils/Elles": "nettoieront"
        },
        "Pass\u00e9 Compos\u00e9": {
            "Je": "ai nettoy\u00e9",
            "Tu": "as nettoy\u00e9",
            "Il/Elle": "a nettoy\u00e9",
            "Nous": "avons nettoy\u00e9",
            "Vous": "avez nettoy\u00e9",
            "Ils/Elles": "ont nettoy\u00e9"
        },
        "Plus que Parfait": {
            "Je": "avais nettoy\u00e9",
            "Tu": "avais nettoy\u00e9",
            "Il/Elle": "avait nettoy\u00e9",
            "Nous": "avions nettoy\u00e9",
            "Vous": "aviez nettoy\u00e9",
            "Ils/Elles": "avaient nettoy\u00e9"
        },
        "Futur Ant\u00e9rieur": {
            "Je": "aurai nettoy\u00e9",
            "Tu": "auras nettoy\u00e9",
            "Il/Elle": "aura nettoy\u00e9",
            "Nous": "aurons nettoy\u00e9",
            "Vous": "aurez nettoy\u00e9",
            "Ils/Elles": "auront nettoy\u00e9"
        },
        "Subjonctif Pr\u00e9sent": {
            "Je": "nettoie",
            "Tu": "nettoies",
            "Il/Elle": "nettoie",
            "Nous": "nettoyions",
            "Vous": "nettoyiez",
            "Ils/Elles": "nettoient"
        },
        "Subjonctif Pass\u00e9": {
            "Je": "aie nettoy\u00e9",
            "Tu": "aies nettoy\u00e9",
            "Il/Elle": "ait nettoy\u00e9",
            "Nous": "ayons nettoy\u00e9",
            "Vous": "ayez nettoy\u00e9",
            "Ils/Elles": "aient nettoy\u00e9"
        },
        "Conditionnel Pr\u00e9sent": {
            "Je": "nettoierais",
            "Tu": "nettoierais",
            "Il/Elle": "nettoierait",
            "Nous": "nettoierions",
            "Vous": "nettoieriez",
            "Ils/Elles": "nettoieraient"
        },
        "Conditionnel Pass\u00e9": {
            "Je": "aurais nettoy\u00e9",
            "Tu": "aurais nettoy\u00e9",
            "Il/Elle": "aurait nettoy\u00e9",
            "Nous": "aurions nettoy\u00e9",
            "Vous": "auriez nettoy\u00e9",
            "Ils/Elles": "auraient nettoy\u00e9"
        }
    },
    "payer": {
        "Pr\u00e9sent": {
            "Je": "paye",
            "Tu": "payes",
            "Il/Elle": "paye",
            "Nous": "payons",
            "Vous": "payez",
            "Ils/Elles": "payent"
        },
        "Imparfait": {
            "Je": "payais",
            "Tu": "payais",
            "Il/Elle": "payait",
            "Nous": "payions",
            "Vous": "payiez",
            "Ils/Elles": "payaient"
        },
        "Futur": {
            "Je": "payerai",
            "Tu": "payeras",
            "Il/Elle": "payera",
            "Nous": "payerons",
            "Vous": "payerez",
            "Ils/Elles": "payeront"
        },
        "Pass\u00e9 Compos\u00e9": {
            "Je": "ai pay\u00e9",
            "Tu": "as pay\u00e9",
            "Il/Elle": "a pay\u00e9",
            "Nous": "avons pay\u00e9",
            "Vous": "avez pay\u00e9",
            "Ils/Elles": "ont pay\u00e9"
        },
        "Plus que Parfait": {
            "Je": "avais pay\u00e9",
            "Tu": "avais pay\u00e9",
            "Il/Elle": "avait pay\u00e9",
            "Nous": "avions pay\u00e9",
            "Vous": "aviez pay\u00e9",
            "Ils/Elles": "avaient pay\u00e9"
        },
        "Futur Ant\u00e9rieur": {
            "Je": "aurai pay\u00e9",
            "Tu": "auras pay\u00e9",
            "Il/Elle": "aura pay\u00e9",
            "Nous": "aurons pay\u00e9",
            "Vous": "aurez pay\u00e9",
            "Ils/Elles": "auront pay\u00e9"
        },
        "Subjonctif Pr\u00e9sent": {
            "Je": "paye",
            "Tu": "payes",
            "Il/Elle": "paye",
            "Nous": "payions",
            "Vous": "payiez",
            "Ils/Elles": "payent"
        },
        "Subjonctif Pass\u00e9": {
            "Je": "aie pay\u00e9",
            "Tu": "aies pay\u00e9",
            "Il/Elle": "ait pay\u00e9",
            "Nous": "ayons pay\u00e9",
            "Vous": "ayez pay\u00e9",
            "Ils/Elles": "aient pay\u00e9"
        },
        "Conditionnel Pr\u00e9sent": {
            "Je": "payerais",
            "Tu": "payerais",
            "Il/Elle": "payerait",
            "Nous": "payerions",
            "Vous": "payeriez",
            "Ils/Elles": "payeraient"
        },
        "Conditionnel Pass\u00e9": {
            "Je": "aurais pay\u00e9",
            "Tu": "aurais pay\u00e9",
            "Il/Elle": "aurait pay\u00e9",
            "Nous": "aurions pay\u00e9",
            "Vous": "auriez pay\u00e9",
            "Ils/Elles": "auraient pay\u00e9"
        }
    },
    "acheter": {
        "Pr\u00e9sent": {
            "Je": "ach\u00e8te",
            "Tu": "ach\u00e8tes",
            "Il/Elle": "ach\u00e8te",
            "Nous": "achetons",
            "Vous": "achetez",
            "Ils/Elles": "ach\u00e8tent"
        },
        "Imparfait": {
            "Je": "achetais",
            "Tu": "achetais",
            "Il/Elle": "achetait",
            "Nous": "achetions",
            "Vous": "achetiez",
            "Ils/Elles": "achetaient"
        },
        "Futur": {
            "Je": "ach\u00e8terai",
            "Tu": "ach\u00e8teras",
            "Il/Elle": "ach\u00e8tera",
            "Nous": "ach\u00e8terons",
            "Vous": "ach\u00e8terez",
            "Ils/Elles": "ach\u00e8teront"
        },
        "Pass\u00e9 Compos\u00e9": {
            "Je": "ai achet\u00e9",
            "Tu": "as achet\u00e9",
            "Il/Elle": "a achet\u00e9",
            "Nous": "avons achet\u00e9",
            "Vous": "avez achet\u00e9",
            "Ils/Elles": "ont achet\u00e9"
        },
        "Plus que Parfait": {
            "Je": "avais achet\u00e9",
            "Tu": "avais achet\u00e9",
            "Il/Elle": "avait achet\u00e9",
            "Nous": "avions achet\u00e9",
            "Vous": "aviez achet\u00e9",
            "Ils/Elles": "avaient achet\u00e9"
        },
        "Futur Ant\u00e9rieur": {
            "Je": "aurai achet\u00e9",
            "Tu": "auras achet\u00e9",
            "Il/Elle": "aura achet\u00e9",
            "Nous": "aurons achet\u00e9",
            "Vous": "aurez achet\u00e9",
            "Ils/Elles": "auront achet\u00e9"
        },
        "Subjonctif Pr\u00e9sent": {
            "Je": "ach\u00e8te",
            "Tu": "ach\u00e8tes",
            "Il/Elle": "ach\u00e8te",
            "Nous": "achetions",
            "Vous": "achetiez",
            "Ils/Elles": "ach\u00e8tent"
        },
        "Subjonctif Pass\u00e9": {
            "Je": "aie achet\u00e9",
            "Tu": "aies achet\u00e9",
            "Il/Elle": "ait achet\u00e9",
            "Nous": "ayons achet\u00e9",
            "Vous": "ayez achet\u00e9",
            "Ils/Elles": "aient achet\u00e9"
        },
        "Conditionnel Pr\u00e9sent": {
            "Je": "ach\u00e8terais",
            "Tu": "ach\u00e8terais",
            "Il/Elle": "ach\u00e8terait",
            "Nous": "ach\u00e8terions",
            "Vous": "ach\u00e8teriez",
            "Ils/Elles": "ach\u00e8teraient"
        },
        "Conditionnel Pass\u00e9": {
            "Je": "aurais achet\u00e9",
            "Tu": "aurais achet\u00e9",
            "Il/Elle": "aurait achet\u00e9",
            "Nous": "aurions achet\u00e9",
            "Vous": "auriez achet\u00e9",
            "Ils/Elles": "auraient achet\u00e9"
        }
    },
    "amener": {
        "Pr\u00e9sent": {
            "Je": "am\u00e8ne",
            "Tu": "am\u00e8nes",
            "Il/Elle": "am\u00e8ne",
            "Nous": "amenons",
            "Vous": "amenez",
            "Ils/Elles": "am\u00e8nent"
        },
        "Imparfait": {
            "Je": "amenais",
            "Tu": "amenais",
            "Il/Elle": "amenait",
            "Nous": "amenions",
            "Vous": "ameniez",
            "Ils/Elles": "amenaient"
        },
        "Futur": {
            "Je": "am\u00e8nerai",
            "Tu": "am\u00e8neras",
            "Il/Elle": "am\u00e8nera",
            "Nous": "am\u00e8nerons",
            "Vous": "am\u00e8nerez",
            "Ils/Elles": "am\u00e8neront"
        },
        "Pass\u00e9 Compos\u00e9": {
            "Je": "ai amen\u00e9",
            "Tu": "as amen\u00e9",
            "Il/Elle": "a amen\u00e9",
            "Nous": "avons amen\u00e9",
            "Vous": "avez amen\u00e9",
            "Ils/Elles": "ont amen\u00e9"
        },
        "Plus que Parfait": {
            "Je": "avais amen\u00e9",
            "Tu": "avais amen\u00e9",
            "Il/Elle": "avait amen\u00e9",
            "Nous": "avions amen\u00e9",
            "Vous": "aviez amen\u00e9",
            "Ils/Elles": "avaient amen\u00e9"
        },
        "Futur Ant\u00e9rieur": {
            "Je": "aurai amen\u00e9",
            "Tu": "auras amen\u00e9",
            "Il/Elle": "aura amen\u00e9",
            "Nous": "aurons amen\u00e9",
            "Vous": "aurez amen\u00e9",
            "Ils/Elles": "auront amen\u00e9"
        },
        "Subjonctif Pr\u00e9sent": {
            "Je": "am\u00e8ne",
            "Tu": "am\u00e8nes",
            "Il/Elle": "am\u00e8ne",
            "Nous": "amenions",
            "Vous": "ameniez",
            "Ils/Elles": "am\u00e8nent"
        },
        "Subjonctif Pass\u00e9": {
            "Je": "aie amen\u00e9",
            "Tu": "aies amen\u00e9",
            "Il/Elle": "ait amen\u00e9",
            "Nous": "ayons amen\u00e9",
            "Vous": "ayez amen\u00e9",
            "Ils/Elles": "aient amen\u00e9"
        },
        "Conditionnel Pr\u00e9sent": {
            "Je": "am\u00e8nerais",
            "Tu": "am\u00e8nerais",
            "Il/Elle": "am\u00e8nerait",
            "Nous": "am\u00e8nerions",
            "Vous": "am\u00e8neriez",
            "Ils/Elles": "am\u00e8neraient"
        },
        "Conditionnel Pass\u00e9": {
            "Je": "aurais amen\u00e9",
            "Tu": "aurais amen\u00e9",
            "Il/Elle": "aurait amen\u00e9",
            "Nous": "aurions amen\u00e9",
            "Vous": "auriez amen\u00e9",
            "Ils/Elles": "auraient amen\u00e9"
        }
    },
    "esp\u00e9rer": {
        "Pr\u00e9sent": {
            "Je": "esp\u00e8re",
            "Tu": "esp\u00e8res",
            "Il/Elle": "esp\u00e8re",
            "Nous": "esp\u00e9rons",
            "Vous": "esp\u00e9rez",
            "Ils/Elles": "esp\u00e8rent"
        },
        "Imparfait": {
            "Je": "esp\u00e9rais",
            "Tu": "esp\u00e9rais",
            "Il/Elle": "esp\u00e9rait",
            "Nous": "esp\u00e9rions",
            "Vous": "esp\u00e9riez",
            "Ils/Elles": "esp\u00e9raient"
        },
        "Futur": {
            "Je": "esp\u00e9rerai",
            "Tu": "esp\u00e9reras",
            "Il/Elle": "esp\u00e9rera",
            "Nous": "esp\u00e9rerons",
            "Vous": "esp\u00e9rerez",
            "Ils/Elles": "esp\u00e9reront"
        },
        "Pass\u00e9 Compos\u00e9": {
            "Je": "ai esp\u00e9r\u00e9",
            "Tu": "as esp\u00e9r\u00e9",
            "Il/Elle": "a esp\u00e9r\u00e9",
            "Nous": "avons esp\u00e9r\u00e9",
            "Vous": "avez esp\u00e9r\u00e9",
            "Ils/Elles": "ont esp\u00e9r\u00e9"
        },
        "Plus que Parfait": {
            "Je": "avais esp\u00e9r\u00e9",
            "Tu": "avais esp\u00e9r\u00e9",
            "Il/Elle": "avait esp\u00e9r\u00e9",
            "Nous": "avions esp\u00e9r\u00e9",
            "Vous": "aviez esp\u00e9r\u00e9",
            "Ils/Elles": "avaient esp\u00e9r\u00e9"
        },
        "Futur Ant\u00e9rieur": {
            "Je": "aurai esp\u00e9r\u00e9",
            "Tu": "auras esp\u00e9r\u00e9",
            "Il/Elle": "aura esp\u00e9r\u00e9",
            "Nous": "aurons esp\u00e9r\u00e9",
            "Vous": "aurez esp\u00e9r\u00e9",
            "Ils/Elles": "auront esp\u00e9r\u00e9"
        },
        "Subjonctif Pr\u00e9sent": {
            "Je": "esp\u00e8re",
            "Tu": "esp\u00e8res",
            "Il/Elle": "esp\u00e8re",
            "Nous": "esp\u00e9rions",
            "Vous": "esp\u00e9riez",
            "Ils/Elles": "esp\u00e8rent"
        },
        "Subjonctif Pass\u00e9": {
            "Je": "aie esp\u00e9r\u00e9",
            "Tu": "aies esp\u00e9r\u00e9",
            "Il/Elle": "ait esp\u00e9r\u00e9",
            "Nous": "ayons esp\u00e9r\u00e9",
            "Vous": "ayez esp\u00e9r\u00e9",
            "Ils/Elles": "aient esp\u00e9r\u00e9"
        },
        "Conditionnel Pr\u00e9sent": {
            "Je": "esp\u00e9rerais",
            "Tu": "esp\u00e9rerais",
            "Il/Elle": "esp\u00e9rerait",
            "Nous": "esp\u00e9rerions",
            "Vous": "esp\u00e9reriez",
            "Ils/Elles": "esp\u00e9reraient"
        },
        "Conditionnel Pass\u00e9": {
            "Je": "aurais esp\u00e9r\u00e9",
            "Tu": "aurais esp\u00e9r\u00e9",
            "Il/Elle": "aurait esp\u00e9r\u00e9",
            "Nous": "aurions esp\u00e9r\u00e9",
            "Vous": "auriez esp\u00e9r\u00e9",
            "Ils/Elles": "auraient esp\u00e9r\u00e9"
        }
    },
    "geler": {
        "Pr\u00e9sent": {
            "Je": "g\u00e8le",
            "Tu": "g\u00e8les",
            "Il/Elle": "g\u00e8le",
            "Nous": "gelons",
            "Vous": "gelez",
            "Ils/Elles": "g\u00e8lent"
        },
        "Imparfait": {
            "Je": "gelais",
            "Tu": "gelais",
            "Il/Elle": "gelait",
            "Nous": "gelions",
            "Vous": "geliez",
            "Ils/Elles": "gelaient"
        },
        "Futur": {
            "Je": "g\u00e8lerai",
            "Tu": "g\u00e8leras",
            "Il/Elle": "g\u00e8lera",
            "Nous": "g\u00e8lerons",
            "Vous": "g\u00e8lerez",
            "Ils/Elles": "g\u00e8leront"
        },
        "Pass\u00e9 Compos\u00e9": {
            "Je": "ai gel\u00e9",
            "Tu": "as gel\u00e9",
            "Il/Elle": "a gel\u00e9",
            "Nous": "avons gel\u00e9",
            "Vous": "avez gel\u00e9",
            "Ils/Elles": "ont gel\u00e9"
        },
        "Plus que Parfait": {
            "Je": "avais gel\u00e9",
            "Tu": "avais gel\u00e9",
            "Il/Elle": "avait gel\u00e9",
            "Nous": "avions gel\u00e9",
            "Vous": "aviez gel\u00e9",
            "Ils/Elles": "avaient gel\u00e9"
        },
        "Futur Ant\u00e9rieur": {
            "Je": "aurai gel\u00e9",
            "Tu": "auras gel\u00e9",
            "Il/Elle": "aura gel\u00e9",
            "Nous": "aurons gel\u00e9",
            "Vous": "aurez gel\u00e9",
            "Ils/Elles": "auront gel\u00e9"
        },
        "Subjonctif Pr\u00e9sent": {
            "Je": "g\u00e8le",
            "Tu": "g\u00e8les",
            "Il/Elle": "g\u00e8le",
            "Nous": "gelions",
            "Vous": "geliez",
            "Ils/Elles": "g\u00e8lent"
        },
        "Subjonctif Pass\u00e9": {
            "Je": "aie gel\u00e9",
            "Tu": "aies gel\u00e9",
            "Il/Elle": "ait gel\u00e9",
            "Nous": "ayons gel\u00e9",
            "Vous": "ayez gel\u00e9",
            "Ils/Elles": "aient gel\u00e9"
        },
        "Conditionnel Pr\u00e9sent": {
            "Je": "g\u00e8lerais",
            "Tu": "g\u00e8lerais",
            "Il/Elle": "g\u00e8lerait",
            "Nous": "g\u00e8lerions",
            "Vous": "g\u00e8leriez",
            "Ils/Elles": "g\u00e8leraient"
        },
        "Conditionnel Pass\u00e9": {
            "Je": "aurais gel\u00e9",
            "Tu": "aurais gel\u00e9",
            "Il/Elle": "aurait gel\u00e9",
            "Nous": "aurions gel\u00e9",
            "Vous": "auriez gel\u00e9",
            "Ils/Elles": "auraient gel\u00e9"
        }
    },
    "pr\u00e9f\u00e9rer": {
        "Pr\u00e9sent": {
            "Je": "pr\u00e9f\u00e8re",
            "Tu": "pr\u00e9f\u00e8res",
            "Il/Elle": "pr\u00e9f\u00e8re",
            "Nous": "pr\u00e9f\u00e9rons",
            "Vous": "pr\u00e9f\u00e9rez",
            "Ils/Elles": "pr\u00e9f\u00e8rent"
        },
        "Imparfait": {
            "Je": "pr\u00e9f\u00e9rais",
            "Tu": "pr\u00e9f\u00e9rais",
            "Il/Elle": "pr\u00e9f\u00e9rait",
            "Nous": "pr\u00e9f\u00e9rions",
            "Vous": "pr\u00e9f\u00e9riez",
            "Ils/Elles": "pr\u00e9f\u00e9raient"
        },
        "Futur": {
            "Je": "pr\u00e9f\u00e9rerai",
            "Tu": "pr\u00e9f\u00e9reras",
            "Il/Elle": "pr\u00e9f\u00e9rera",
            "Nous": "pr\u00e9f\u00e9rerons",
            "Vous": "pr\u00e9f\u00e9rerez",
            "Ils/Elles": "pr\u00e9f\u00e9reront"
        },
        "Pass\u00e9 Compos\u00e9": {
            "Je": "ai pr\u00e9f\u00e9r\u00e9",
            "Tu": "as pr\u00e9f\u00e9r\u00e9",
            "Il/Elle": "a pr\u00e9f\u00e9r\u00e9",
            "Nous": "avons pr\u00e9f\u00e9r\u00e9",
            "Vous": "avez pr\u00e9f\u00e9r\u00e9",
            "Ils/Elles": "ont pr\u00e9f\u00e9r\u00e9"
        },
        "Plus que Parfait": {
            "Je": "avais pr\u00e9f\u00e9r\u00e9",
            "Tu": "avais pr\u00e9f\u00e9r\u00e9",
            "Il/Elle": "avait pr\u00e9f\u00e9r\u00e9",
            "Nous": "avions pr\u00e9f\u00e9r\u00e9",
            "Vous": "aviez pr\u00e9f\u00e9r\u00e9",
            "Ils/Elles": "avaient pr\u00e9f\u00e9r\u00e9"
        },
        "Futur Ant\u00e9rieur": {
            "Je": "aurai pr\u00e9f\u00e9r\u00e9",
            "Tu": "auras pr\u00e9f\u00e9r\u00e9",
            "Il/Elle": "aura pr\u00e9f\u00e9r\u00e9",
            "Nous": "aurons pr\u00e9f\u00e9r\u00e9",
            "Vous": "aurez pr\u00e9f\u00e9r\u00e9",
            "Ils/Elles": "auront pr\u00e9f\u00e9r\u00e9"
        },
        "Subjonctif Pr\u00e9sent": {
            "Je": "pr\u00e9f\u00e8re",
            "Tu": "pr\u00e9f\u00e8res",
            "Il/Elle": "pr\u00e9f\u00e8re",
            "Nous": "pr\u00e9f\u00e9rions",
            "Vous": "pr\u00e9f\u00e9riez",
            "Ils/Elles": "pr\u00e9f\u00e8rent"
        },
        "Subjonctif Pass\u00e9": {
            "Je": "aie pr\u00e9f\u00e9r\u00e9",
            "Tu": "aies pr\u00e9f\u00e9r\u00e9",
            "Il/Elle": "ait pr\u00e9f\u00e9r\u00e9",
            "Nous": "ayons pr\u00e9f\u00e9r\u00e9",
            "Vous": "ayez pr\u00e9f\u00e9r\u00e9",
            "Ils/Elles": "aient pr\u00e9f\u00e9r\u00e9"
        },
        "Conditionnel Pr\u00e9sent": {
            "Je": "pr\u00e9f\u00e9rerais",
            "Tu": "pr\u00e9f\u00e9rerais",
            "Il/Elle": "pr\u00e9f\u00e9rerait",
            "Nous": "pr\u00e9f\u00e9rerions",
            "Vous": "pr\u00e9f\u00e9reriez",
            "Ils/Elles": "pr\u00e9f\u00e9reraient"
        },
        "Conditionnel Pass\u00e9": {
            "Je": "aurais pr\u00e9f\u00e9r\u00e9",
            "Tu": "aurais pr\u00e9f\u00e9r\u00e9",
            "Il/Elle": "aurait pr\u00e9f\u00e9r\u00e9",
            "Nous": "aurions pr\u00e9f\u00e9r\u00e9",
            "Vous": "auriez pr\u00e9f\u00e9r\u00e9",
            "Ils/Elles": "auraient pr\u00e9f\u00e9r\u00e9"
        }
    },
    "r\u00e9p\u00e9ter": {
        "Pr\u00e9sent": {
            "Je": "r\u00e9p\u00e8te",
            "Tu": "r\u00e9p\u00e8tes",
            "Il/Elle": "r\u00e9p\u00e8te",
            "Nous": "r\u00e9p\u00e9tons",
            "Vous": "r\u00e9p\u00e9tez",
            "Ils/Elles": "r\u00e9p\u00e8tent"
        },
        "Imparfait": {
            "Je": "r\u00e9p\u00e9tais",
            "Tu": "r\u00e9p\u00e9tais",
            "Il/Elle": "r\u00e9p\u00e9tait",
            "Nous": "r\u00e9p\u00e9tions",
            "Vous": "r\u00e9p\u00e9tiez",
            "Ils/Elles": "r\u00e9p\u00e9taient"
        },
        "Futur": {
            "Je": "r\u00e9p\u00e9terai",
            "Tu": "r\u00e9p\u00e9teras",
            "Il/Elle": "r\u00e9p\u00e9tera",
            "Nous": "r\u00e9p\u00e9terons",
            "Vous": "r\u00e9p\u00e9terez",
            "Ils/Elles": "r\u00e9p\u00e9teront"
        },
        "Pass\u00e9 Compos\u00e9": {
            "Je": "ai r\u00e9p\u00e9t\u00e9",
            "Tu": "as r\u00e9p\u00e9t\u00e9",
            "Il/Elle": "a r\u00e9p\u00e9t\u00e9",
            "Nous": "avons r\u00e9p\u00e9t\u00e9",
            "Vous": "avez r\u00e9p\u00e9t\u00e9",
            "Ils/Elles": "ont r\u00e9p\u00e9t\u00e9"
        },
        "Plus que Parfait": {
            "Je": "avais r\u00e9p\u00e9t\u00e9",
            "Tu": "avais r\u00e9p\u00e9t\u00e9",
            "Il/Elle": "avait r\u00e9p\u00e9t\u00e9",
            "Nous": "avions r\u00e9p\u00e9t\u00e9",
            "Vous": "aviez r\u00e9p\u00e9t\u00e9",
            "Ils/Elles": "avaient r\u00e9p\u00e9t\u00e9"
        },
        "Futur Ant\u00e9rieur": {
            "Je": "aurai r\u00e9p\u00e9t\u00e9",
            "Tu": "auras r\u00e9p\u00e9t\u00e9",
            "Il/Elle": "aura r\u00e9p\u00e9t\u00e9",
            "Nous": "aurons r\u00e9p\u00e9t\u00e9",
            "Vous": "aurez r\u00e9p\u00e9t\u00e9",
            "Ils/Elles": "auront r\u00e9p\u00e9t\u00e9"
        },
        "Subjonctif Pr\u00e9sent": {
            "Je": "r\u00e9p\u00e8te",
            "Tu": "r\u00e9p\u00e8tes",
            "Il/Elle": "r\u00e9p\u00e8te",
            "Nous": "r\u00e9p\u00e9tions",
            "Vous": "r\u00e9p\u00e9tiez",
            "Ils/Elles": "r\u00e9p\u00e8tent"
        },
        "Subjonctif Pass\u00e9": {
            "Je": "aie r\u00e9p\u00e9t\u00e9",
            "Tu": "aies r\u00e9p\u00e9t\u00e9",
            "Il/Elle": "ait r\u00e9p\u00e9t\u00e9",
            "Nous": "ayons r\u00e9p\u00e9t\u00e9",
            "Vous": "ayez r\u00e9p\u00e9t\u00e9",
            "Ils/Elles": "aient r\u00e9p\u00e9t\u00e9"
        },
        "Conditionnel Pr\u00e9sent": {
            "Je": "r\u00e9p\u00e9terais",
            "Tu": "r\u00e9p\u00e9terais",
            "Il/Elle": "r\u00e9p\u00e9terait",
            "Nous": "r\u00e9p\u00e9terions",
            "Vous": "r\u00e9p\u00e9teriez",
            "Ils/Elles": "r\u00e9p\u00e9teraient"
        },
        "Conditionnel Pass\u00e9": {
            "Je": "aurais r\u00e9p\u00e9t\u00e9",
            "Tu": "aurais r\u00e9p\u00e9t\u00e9",
            "Il/Elle": "aurait r\u00e9p\u00e9t\u00e9",
            "Nous": "aurions r\u00e9p\u00e9t\u00e9",
            "Vous": "auriez r\u00e9p\u00e9t\u00e9",
            "Ils/Elles": "auraient r\u00e9p\u00e9t\u00e9"
        }
    },
    "sugg\u00e9rer": {
        "Pr\u00e9sent": {
            "Je": "sugg\u00e8re",
            "Tu": "sugg\u00e8res",
            "Il/Elle": "sugg\u00e8re",
            "Nous": "sugg\u00e9rons",
            "Vous": "sugg\u00e9rez",
            "Ils/Elles": "sugg\u00e8rent"
        },
        "Imparfait": {
            "Je": "sugg\u00e9rais",
            "Tu": "sugg\u00e9rais",
            "Il/Elle": "sugg\u00e9rait",
            "Nous": "sugg\u00e9rions",
            "Vous": "sugg\u00e9riez",
            "Ils/Elles": "sugg\u00e9raient"
        },
        "Futur": {
            "Je": "sugg\u00e9rerai",
            "Tu": "sugg\u00e9reras",
            "Il/Elle": "sugg\u00e9rera",
            "Nous": "sugg\u00e9rerons",
            "Vous": "sugg\u00e9rerez",
            "Ils/Elles": "sugg\u00e9reront"
        },
        "Pass\u00e9 Compos\u00e9": {
            "Je": "ai sugg\u00e9r\u00e9",
            "Tu": "as sugg\u00e9r\u00e9",
            "Il/Elle": "a sugg\u00e9r\u00e9",
            "Nous": "avons sugg\u00e9r\u00e9",
            "Vous": "avez sugg\u00e9r\u00e9",
            "Ils/Elles": "ont sugg\u00e9r\u00e9"
        },
        "Plus que Parfait": {
            "Je": "avais sugg\u00e9r\u00e9",
            "Tu": "avais sugg\u00e9r\u00e9",
            "Il/Elle": "avait sugg\u00e9r\u00e9",
            "Nous": "avions sugg\u00e9r\u00e9",
            "Vous": "aviez sugg\u00e9r\u00e9",
            "Ils/Elles": "avaient sugg\u00e9r\u00e9"
        },
        "Futur Ant\u00e9rieur": {
            "Je": "aurai sugg\u00e9r\u00e9",
            "Tu": "auras sugg\u00e9r\u00e9",
            "Il/Elle": "aura sugg\u00e9r\u00e9",
            "Nous": "aurons sugg\u00e9r\u00e9",
            "Vous": "aurez sugg\u00e9r\u00e9",
            "Ils/Elles": "auront sugg\u00e9r\u00e9"
        },
        "Subjonctif Pr\u00e9sent": {
            "Je": "sugg\u00e8re",
            "Tu": "sugg\u00e8res",
            "Il/Elle": "sugg\u00e8re",
            "Nous": "sugg\u00e9rions",
            "Vous": "sugg\u00e9riez",
            "Ils/Elles": "sugg\u00e8rent"
        },
        "Subjonctif Pass\u00e9": {
            "Je": "aie sugg\u00e9r\u00e9",
            "Tu": "aies sugg\u00e9r\u00e9",
            "Il/Elle": "ait sugg\u00e9r\u00e9",
            "Nous": "ayons sugg\u00e9r\u00e9",
            "Vous": "ayez sugg\u00e9r\u00e9",
            "Ils/Elles": "aient sugg\u00e9r\u00e9"
        },
        "Conditionnel Pr\u00e9sent": {
            "Je": "sugg\u00e9rerais",
            "Tu": "sugg\u00e9rerais",
            "Il/Elle": "sugg\u00e9rerait",
            "Nous": "sugg\u00e9rerions",
            "Vous": "sugg\u00e9reriez",
            "Ils/Elles": "sugg\u00e9reraient"
        },
        "Conditionnel Pass\u00e9": {
            "Je": "aurais sugg\u00e9r\u00e9",
            "Tu": "aurais sugg\u00e9r\u00e9",
            "Il/Elle": "aurait sugg\u00e9r\u00e9",
            "Nous": "aurions sugg\u00e9r\u00e9",
            "Vous": "auriez sugg\u00e9r\u00e9",
            "Ils/Elles": "auraient sugg\u00e9r\u00e9"
        }
    },
    "appeler": {
        "Pr\u00e9sent": {
            "Je": "appelle",
            "Tu": "appelles",
            "Il/Elle": "appelle",
            "Nous": "appelons",
            "Vous": "appelez",
            "Ils/Elles": "appellent"
        },
        "Imparfait": {
            "Je": "appelais",
            "Tu": "appelais",
            "Il/Elle": "appelait",
            "Nous": "appelions",
            "Vous": "appeliez",
            "Ils/Elles": "appelaient"
        },
        "Futur": {
            "Je": "appellerai",
            "Tu": "appelleras",
            "Il/Elle": "appellera",
            "Nous": "appellerons",
            "Vous": "appellerez",
            "Ils/Elles": "appelleront"
        },
        "Pass\u00e9 Compos\u00e9": {
            "Je": "ai appel\u00e9",
            "Tu": "as appel\u00e9",
            "Il/Elle": "a appel\u00e9",
            "Nous": "avons appel\u00e9",
            "Vous": "avez appel\u00e9",
            "Ils/Elles": "ont appel\u00e9"
        },
        "Plus que Parfait": {
            "Je": "avais appel\u00e9",
            "Tu": "avais appel\u00e9",
            "Il/Elle": "avait appel\u00e9",
            "Nous": "avions appel\u00e9",
            "Vous": "aviez appel\u00e9",
            "Ils/Elles": "avaient appel\u00e9"
        },
        "Futur Ant\u00e9rieur": {
            "Je": "aurai appel\u00e9",
            "Tu": "auras appel\u00e9",
            "Il/Elle": "aura appel\u00e9",
            "Nous": "aurons appel\u00e9",
            "Vous": "aurez appel\u00e9",
            "Ils/Elles": "auront appel\u00e9"
        },
        "Subjonctif Pr\u00e9sent": {
            "Je": "appelle",
            "Tu": "appelles",
            "Il/Elle": "appelle",
            "Nous": "appelions",
            "Vous": "appeliez",
            "Ils/Elles": "appellent"
        },
        "Subjonctif Pass\u00e9": {
            "Je": "aie appel\u00e9",
            "Tu": "aies appel\u00e9",
            "Il/Elle": "ait appel\u00e9",
            "Nous": "ayons appel\u00e9",
            "Vous": "ayez appel\u00e9",
            "Ils/Elles": "aient appel\u00e9"
        },
        "Conditionnel Pr\u00e9sent": {
            "Je": "appellerais",
            "Tu": "appellerais",
            "Il/Elle": "appellerait",
            "Nous": "appellerions",
            "Vous": "appelleriez",
            "Ils/Elles": "appelleraient"
        },
        "Conditionnel Pass\u00e9": {
            "Je": "aurais appel\u00e9",
            "Tu": "aurais appel\u00e9",
            "Il/Elle": "aurait appel\u00e9",
            "Nous": "aurions appel\u00e9",
            "Vous": "auriez appel\u00e9",
            "Ils/Elles": "auraient appel\u00e9"
        }
    },
    "jeter": {
        "Pr\u00e9sent": {
            "Je": "jette",
            "Tu": "jettes",
            "Il/Elle": "jette",
            "Nous": "jetons",
            "Vous": "jetez",
            "Ils/Elles": "jettent"
        },
        "Imparfait": {
            "Je": "jetais",
            "Tu": "jetais",
            "Il/Elle": "jetait",
            "Nous": "jetions",
            "Vous": "jetiez",
            "Ils/Elles": "jetaient"
        },
        "Futur": {
            "Je": "jetterai",
            "Tu": "jetteras",
            "Il/Elle": "jettera",
            "Nous": "jetterons",
            "Vous": "jetterez",
            "Ils/Elles": "jetteront"
        },
        "Pass\u00e9 Compos\u00e9": {
            "Je": "ai jet\u00e9",
            "Tu": "as jet\u00e9",
            "Il/Elle": "a jet\u00e9",
            "Nous": "avons jet\u00e9",
            "Vous": "avez jet\u00e9",
            "Ils/Elles": "ont jet\u00e9"
        },
        "Plus que Parfait": {
            "Je": "avais jet\u00e9",
            "Tu": "avais jet\u00e9",
            "Il/Elle": "avait jet\u00e9",
            "Nous": "avions jet\u00e9",
            "Vous": "aviez jet\u00e9",
            "Ils/Elles": "avaient jet\u00e9"
        },
        "Futur Ant\u00e9rieur": {
            "Je": "aurai jet\u00e9",
            "Tu": "auras jet\u00e9",
            "Il/Elle": "aura jet\u00e9",
            "Nous": "aurons jet\u00e9",
            "Vous": "aurez jet\u00e9",
            "Ils/Elles": "auront jet\u00e9"
        },
        "Subjonctif Pr\u00e9sent": {
            "Je": "jette",
            "Tu": "jettes",
            "Il/Elle": "jette",
            "Nous": "jetions",
            "Vous": "jetiez",
            "Ils/Elles": "jettent"
        },
        "Subjonctif Pass\u00e9": {
            "Je": "aie jet\u00e9",
            "Tu": "aies jet\u00e9",
            "Il/Elle": "ait jet\u00e9",
            "Nous": "ayons jet\u00e9",
            "Vous": "ayez jet\u00e9",
            "Ils/Elles": "aient jet\u00e9"
        },
        "Conditionnel Pr\u00e9sent": {
            "Je": "jetterais",
            "Tu": "jetterais",
            "Il/Elle": "jetterait",
            "Nous": "jetterions",
            "Vous": "jetteriez",
            "Ils/Elles": "jetteraient"
        },
        "Conditionnel Pass\u00e9": {
            "Je": "aurais jet\u00e9",
            "Tu": "aurais jet\u00e9",
            "Il/Elle": "aurait jet\u00e9",
            "Nous": "aurions jet\u00e9",
            "Vous": "auriez jet\u00e9",
            "Ils/Elles": "auraient jet\u00e9"
        }
    }
}